[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(66)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL

變成 [Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL

蝦式虐兒

想追BK po嘅絲打
請稍移玉步到

Update!!!!!!!!!!
成功係大陸網撈返條沖涼片

問：黑房論係咩？

By 香城中學一心 絲打

蝦乾同韓國虐待個女虐待到死咗嗰對父母有乜分別

問：Alex呀 我想問蝦佳冬天會着幾多件衫㗎？

係1件 仲要係短袖

嗰日仲要係最凍嘅日子
有寒冷天氣警告同霜凍警告
林夏夫婦住浪澄灣
本身近海已經會比其他地方凍少少
佳仔只係一個bb嚟
講緊大人都要着幾件厚衫
就算開咗暖爐又點？
更何況佳仔有濕疹
吹暖爐吹得太耐只會令佢嘅皮膚更乾燥
乾燥就會痕
痕就會想r多幾下
加劇佢嘅濕疹情況
果然虐兒界KOL係唔會放過任何一個虐兒嘅機會

問：BB有濕疹點算？

By 無法顯示用戶 絲打
濕疹部份成因：

陀仔嗰陣冇戒口
餵人奶冇戒口
bb用品或者傢具或貼身用品唔乾淨
天氣乾冇保養
住地方太潮濕冇開抽濕機
bb仔熱氣冇解決過

蝦乾有冇晒命過角仔有幾多衫仔紗巾仔？
Bb仔d衫一濕/ 一污糟就要即時換
佢咁早掉呀b入黑房，有冇嘔奶又唔知，更加唔知有冇噏著。 沖完涼除左要拍爽身粉仲要搽返少少cream
睇佢沖到咁都唔使旨意其他嘢

市面上都有好多比bb濕疹用嘅軟膏，有d純天然或者有媽媽自己整，出下街/㩒下電話都會知
點解一歲都冇要用類固醇

By 蝦乾件睡衣(霉的) 絲打

淘寶貨checklist
一個廳有咁多野都係淘寶
唔怪得個仔d濕疹咁難好

問：Rosewood廁所打卡KOL係咩嚟
事源係Rosewood咗一堆kol去event
蝦乾為咗扮有被邀請
就喺event當日po張喺Rosewood影嘅相
事後當日嗰個event疑似有確診武肺個案
蝦乾當然畀人屌爆啦
疫情期間 屋企有bb都仲去人哋個廁所打卡

事後蝦乾就回應話
其實嗰日佢只係路過入去打下卡
換哂衫set哂頭都叫路過
揾鬼信咩

問：花茶事件係咩事？

又話餵緊人奶唔飲得
hagone聲稱自己餵緊人奶
咁問題嚟喇
一係就hagone唔係真係餵緊人奶
一係就唔係佢自己試飲花茶
唔係自己親身試又扮到好好飲咁
咪同佢以前攞公仔試尿片一樣？
講得大話多個鼻會越來越長㗎hagone

問：Fancl減肥藥事件係咩？

事源係蝦乾出席Fancl嘅event

去完event之後po咗張相
入面係有買到Fancl嘅一包減肥藥
蝦乾就咁樣回答

By鄭采妍絲打
本來都唔想出聲mon下post就算，
但真係有啲嬲，蝦乾唔該你唔清楚產品就唔好亂講！
做人都可以謙虛少少，以前都會留意吓你，
而家見你咁嘅目中無人嘅自私款真係完全唔想睇！

fancl jp website係寫 : 【ご注意】
※妊娠・授乳中の方、お子様はお召し上がりにならないでください。

加上包裝上都係叫懷孕緊同餵緊人奶嘅就唔好食呀！
係直接叫你唔好食！
日本包裝:

fancl jp website:

香港包裝:

fancl hk website:

我check過日本同香港嘅包裝的確係有啲唔同，
產品編號都係5398，咁確定係同一樣嘢嚟㗎啦！
日本包裝上面寫嘅係直接叫孕婦同埋餵緊人奶嘅都唔好食。
香港嘅包裝的確係叫你請諮詢醫生意見先！
即係唔想話你知食得定唔食得，你自己搵醫生問啦，但我唔認為有醫生會建議一個餵緊人奶嘅媽媽食減肥藥囉！有邊個媽媽會為咗自己瘦自己靚就搵自己個仔較飛㗎？！

再加上Fancl hk個website上又真係冇寫餵緊人奶嘅媽媽食唔食得！我都想問下呢一點Fancl HK其實係咪有責任要喺website列明呢？？

好心d pr唔好再搵呢啲對產品都唔清唔楚嘅KOL賣廣告啦，盞倒米又影響品牌形象！

問：正常2個月嘅bb應該識咩？

我知 識轉身
不過蝦毛仲未識轉
所以要練習下
臭蝦乾唔好以為del咗片就可以當冇發生過
呢度留哂底㗎喇

問：蝦乾係點同蝦毛沖涼？

根據佢之前條片（已del）
佢哋2公婆由個bb一路喊
自己就慢手慢腳斯斯然咁拍片冇理過個仔
背景音樂配搭就係蝦毛嘅喊聲
當然就畀媽媽們圍插啦

但係蝦乾解釋話係享受緊quality time
似係你享受緊多過你個仔享受

問：點解會叫佢怨婦界kol？

未生之前怨老公都算
而家怨埋個仔
實至名歸啦

問：紮肚事件係咩事？

蝦乾生完之後去咗紮肚
絲打們去追擊間舖
間舖頭就del人cm+block人ac玩滅聲
紮肚條廣告片只係喺fb有po
而家已經del咗

By隨便你點講絲打
又再公審個仔，講到出口阻住佢拍片
仲打飛機屈個仔話佢好瘦
一日剩係顧住自己減肥自己靚就得
個仔訓唔嘈自生自滅佢就最開心
咁懶咪鬼做人老母啦
仲話自己湊b好忙，忙到有時間做機/打機/gel甲/出event買減肥藥/一日訓夠8個鐘
臭蝦你心唔心虛？你知唔知醜架

美容院間間都係白色主調架啦咁都好講一餐
係舒服唔係療癒咩臭蝦

問：點解會生小朋友？

因為人有我有
咁我咪生囉

問：平時係點同蝦毛出街？

用揹帶
不過用錯咁解姐
嗰陣蝦毛先得1個月
正常係唔可以用呢種包法

問：點解嗌佢蝦佳？

問：蝦乾平時睇咩育兒書？

作為一個裝備撚 佢應該買完就當睇咗

From藍定凌蒲銘心絲打
育兒書內容係有講解咩係結晶尿
有書卷味嘅文青系KOL 蝦乾表示睇完覺得好實用
但睇完都以為係自己飲過牛奶食咗蛋個仔先屙有色尿

問：蝦乾會唔會成日抱bb㗎？

緊係唔會啦 又麻煩 一陣搞到佢獨立唔到咪死
我點做自己嘢行街買名牌同煮我啲乾掙掙嘅嘢食

問：蝦毛最似乜嘢卡通人物？

係Charlie Brown因為大家都係一樣咁木口木面

問：有咩方法上奶？

黑糖珍珠鮮奶

問：結晶尿成因係咩？

因為唔夠奶水就會有結晶尿
咁點解會唔夠奶水？
鬼咩肉又唔食多嚿

成日食埋啲冇營養嘅嘢
又話要減肥
邊有奶水出

問：蝦毛有咩玩具玩？

蝦乾買channel耳環用淨嘅絲帶當玩具

問：有冇請陪月？

緊係有啦
話哂陪月都係畀錢請
佢做得唔好都可以屌佢
但係四大長老就唔同
唔屌得 所以不了

By元朗有咩食絲打
蝦佳成長關注組

首先黎睇下其他bb 4個月大係咩情況先
（非吹奏當中媽媽 只係拎例子咋）

Suen’s bb

mmm’s bb

Mingsze’s bb

蝦佳
明明蝦乾已經post啲有笑嘅相出黎呃like
但點解同上面啲bb表情多多差咁遠嘅 仲要瘦咁多

鬼咩...個老母係屋企都成日綁住個仔..想郁多啲都難啦

差啲漏左呢幅

手仔腳仔伸直會頂盡哂 仲要佢著住件約束衣

蝦乾：你地唔好屈我呀 我唔係正係綁住佢架 下下都要影比你地睇咩

又係嘅 蝦佳真係識郁架喎 同埋coffee話唔好拎媽媽黎比較

好啦我地唔好比較
但點解蝦佳有啲怪怪地嘅......？

扁頭症成因from google:
剛出生的寶寶大部分時間都是在睡眠中度過的，他們的顱骨比較柔軟，發育又很快；加上大部分嬰兒床都是平坦的，軟硬度也不一定適合寶寶，如果長時間保持一種固定的睡姿，很容易造成頭型的變化。

蝦乾又唔抱仔 長期綁住蝦佳要佢平躺在床 個頭唔扁都奇啦
蝦乾話呀b扁頭係遺傳

我特登去睇番佢之前啲片 （辛苦哂自己 仲比佢賺左個view）蝦佳再細啲個陣個頭形唔係咁架

依家

係你湊到bb有扁頭症啊仆街！疏忽照顧兒童！蝦乾唔好再推卸責任咩都賴遺傳 濕疹又話遺傳 依家扁頭又話遺傳 屌 你地啲基因有冇咁差啊
mon post蝦乾請你將啲時間放係個仔身上 唔好諗住點復出 點R sponsor 點呃人 你呢個疏忽照顧兒童嘅老母一世都翻唔到身啊！

蝦佳成長關注組(2020/11/11更新)
補圖 以下為蝦佳近照（4個半月大）個頭比之前更扁

近期香港已經涼左好多 但蝦佳依然長期露肉 可能蝦乾屋企開暖氣啦唔知啦 但出街係室外仲著緊短袖

另一個好值得大家關注嘅問題 個仔咁瘦真係冇問題？

蝦佳成長關注組(2021/1/10更新)

蝦佳成長關注組(2021/1/31更新)

蝦佳成長關注組(2021/2/4更新)

蝦佳成長關注組(2021/2/12更新)

關注組表示 除非佢今次修圖方向係增肥
否則應該係冇再落瘦面filter
終於見到佳仔真面目
不過都仲係驚炒車 始終佳仔濕疹好勁
唔會毫無痕跡

蝦佳成長關注組(2021/2/14更新)

蝦佳成長關注組(2021/3/11更新)

蝦佳成長關注組(2021/3/14更新)

蝦佳成長關注組(2021/3/15更新)

召喚hagone 爆seed奶奶、姑仔、小熊貓大貓同事/KPMG前同學爆料

幾時有Maid room tour?

想個奶奶知道整你個蛋糕
令到個仔比人屌飲奶會點呢?

集中追究蝦乾3宗罪：
1. 高價賣高仿cutipol 餐具比妹豬，然後踩多cutipol兩腳話唔好用，但自己就一直用cutipol。一個掣del咗kitchen tour 條片就想扮冇用開cutipol

2. 未生b就賣pampers尿片廣告，用公仔做示範就話好用何來說服力？大住個肚又賣m巾廣告，一啲商業道德都冇

3. 所有社交評台都係一言堂，惡過共產黨，ig 留言留唔到，youtube 留言就要審批，facebook 留言唔啱聽就del留言。

我地係要蝦乾正正式式道歉，同埋宣佈永久收皮，專心係屋企湊你嘅小小熊貓
Update:

暫時網店收皮了
但依然擺住高姿態
屌你老母 你啲採購失敗係要消費者承擔架?

蝦乾Q&A:
1. 有過幾多個Celine袋呀?

4個, 計埋銀包

計唔計呢4個呢?
Chanel 袋點解唔開箱嘅?

2. 最鐘意食咩?
中菜

3.有咗BB最大嘅變化係?

4.乜野星座?

5.打邊爐食乜好?
兩個人6粒魚蛋啱啱好

6.最鐘意咩動物?
螞蟻!

7. 小熊貓叫咩名? 返咩工?Martin Lam
由KMGM轉咗去奧運嘅大貓銀行喇 有冇佢同事可以揮個手?
8. 有咩屋企人?
阿哥係KOL蝦叔 夏子康
FYI: 教師街市露械 磨女士臀

老豆最鐘意大陸......啲女人

9. 你係藍定黃架?
大「事」大非，錯就是錯

update：孕婦穿搭片入面仲有淘寶
但係計返日期佢嘅孕期係運動之後
所以仲用淘寶一律歸藍

From做多咗啊絲打
Elva講緊有關社運啲野，蝦乾無啦啦係到講對耳環，最後俾人屌

10. 紙巾肉丸點整?

11. 邊間大學畢業? Poly HD 大學
12. 最好嘅姊姊係邊個? Cynthia 同埋 Sona
cynthia好姊妹到令我個婚禮差啲搞衰咗

而且著衫又唔似我咁知性

Sona可以比到我黑面嘅機會 平時大家都係睇到我療癒一面

13. 小熊貓最鐘意食咩? 朱古力

前身beauty beggar 嘅KOL alicehaha 開咗一間網店
好療癒呀

$500嘅北歐風餐具
真係要$500？
可以賺到妹豬啲錢真係好！療！癒！

咦 點解同cutipol 咁似嘅？
係咪cutipol 嚟架？

嘩 北歐風達人話原來cutipol唔好用架
用我搵返嚟嘅牌子會北歐好多、療癒好多

Alex賣韓國仿牌？
原來做代購可以賺一倍代購費好療癒呀

定係賣淘寶貨？
Alex覺得淘寶風療癒啲定北歐風療癒啲？

唔知Alex 嘅好姊妹Mandy 係用cutipol 定用amore 啲餐具呢？

同場加映 #aliceinkitchen 🙂
1. 如果建立療癒系廚房

2. 療癒地與小熊貓分享一塊牛扒

3. 小熊貓有3點朱古力好療癒

4.療癒中出muffins

5.療癒原條海參

6.出前一丁味粉置中才療癒！

7.形狀不對嘅scone

我的蝦理想中嘅scone

我的蝦現實中嘅scone
形狀不對 真巧🙂

8.一塊牛扒幾錢？

Byfhs188絲打
蝦公生日，蝦乾用咗 $176 買塊牛扒
對佢來講好豪氣㗎啦（買完都牙痛咁聲）

貼堂作品

蝦乾嘅行為再一次證明生仔係要考牌
希望你唔好再虐待蝦毛當佢係公仔咁撚
佢係一個活生生有生命嘅人嚟

紮肚同Olay嘅廣告都落咗架
消息真係好振奮人心
我真係恭喜你呀蝦乾
贏到開巷

By我愛徐朱玄絲打

Professor HaGone Seminar Quiz

蝦乾出書會出咩書？

《生育吧！現代女性必學の生產術》

前著名KOL 綺麗い 林夏（Alex Haha）最新著作 《生育吧！現代女性必學の生產術》，大方分享育兒心得。只要跟著 綺麗い 林夏所教授的方法，現代女性生兒育女不用怕！

第一章：女性當自強！與閨密慶祝受精紀念日

「想與丈夫平起平坐？卵子一樣重要！」

第二章：熟能生巧い！拿玩具熊包尿片吧！

「未出世 先興奮！小孩噴尿唔洗騰！」

第三章：母の心應調整！我兒要紅了嗎？

「大家兒都是被愛的寶寶。媽媽要準備兒爆紅啊。」

第四章：綺麗い！獨一無二的頭殼！

「每一個寶寶都是獨特的個體。好好享受當角落生物吧。」

第五章：綿の衣！Uniqlo保溫術。

「不是大戶人家的大家，穿起平價uniqlo也可以暖暖的。」

第六章：好味い！奶水味道調整術。

「喂哺母乳不介口，人奶自然味道好！」

第七章：夠了！停口吧！

「四餐奶水量已足，寶寶纖體有妙法。」

第八章：整治惡靈有妙法？謹記 630+15！

「寶寶起床是媽媽惡夢！不用怕，6:30放黑房，15分鐘哭泣放題，惡靈自然離嬰而去！」

第九章：母親是最偉大的 - the golden me time

「產後抑鬱 big no no! 每天 me time 14小時吧！」

第十章：林家賓maid林家差！

「不用怕，受薪の maid盡情差遺吧！」

最終章：我就是我！不要被母親二字標籤！

「不要不要被母親二字定義你！Delete the “mom” from your life! 再次成為 綺麗いの你！」

The book is directed by Alexhaha 🙂 and written by ILoveSeoJuHyun C AKA 人間威而鋼

救救蝦乾大行動 之 做唔成KOL做乜好？

建議一：同蝦公出products

知大家追po追到口淡淡
比個小遊戲大家玩 - 《Where is Alex?》
找出2枚小蝦乾，1枚蝦公，及1位神秘角色！

送多個升級版比大家

情境題

By 眾絲打

蝦蝦填充題

「其實____真係無問題，但但係佢自己覺得有問題，之後又要係過強調______。」
歡迎填詞

1.「其實 163cm 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調大長腿。」

2.「其實 結婚無金器 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調金器太老土。」

3.「其實 唔著閃閃rv婚鞋 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調我不喜歡那個扣。」

4.「其實 想分享 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調 好多觀眾問我乜乜乜。」

5.「其實 唔係大富大貴 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調 不是大戶人家。」

6.「其實用小眾品牌手袋真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己係小姿女。」

7.「其實未夠錢上車買樓[/b]真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調[b]未買樓傢俬要買平買淘寶。」

8.「其實 無bb房 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調 人哋係for你有間bb房放床仔。」

9.「其實做giveaway有viewer問點拎真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調哈哈好笑。」

10.「其實落30蚊豬肉煲湯真係冇問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調狠狠地落料就是濃甜。」

11.「其實用奶樽餵真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調全埋身。」

12.「其實打邊爐真係冇問題，但係佢自己覺得有問題，買六粒五星級魚蛋幾片牛肉之後又要喺度強調夢幻火鍋。」

13.「其實讀POLY HD真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己係POLY 大學生。」

14.「其實平胸無波真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度怒裝假狗狂zip厚墊再懶扮紮辮又胸骨前拱咁強調。」

15.「其實買唔起名牌真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己係金牛座好慳。」

16.「其實無被邀請出席酒店Event真係冇問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度著到隻雀咁閃入人地洗手間除罩打卡影相。」

17.「其實家庭唔完整真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己冇娘家。」

18.「其實自己做ftm請工人小助手幫手真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要係度強調自己係停不了的金牛座working mum好忙。」

19.「其實冇sona屋企咁有錢真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要係度強調自己唔係大戶人家。」

20.「其實英文差日文屎真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要係度強調自己天份高，分享學習語言既方法。」

21.「其實小熊貓有性功能問題真係無問題，但佢自己覺得有問題，之後成日強調要俾小熊貓食人間威而鋼。」

22.「其實個老公懶做家務真係無問題，但佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調訓練緊老公呢樣嗰樣。」

第一屆蝦式中文meme制作大賽

By 金貝貝 絲打

By 你已經被貓圍 絲打

By 皆大歡喜游念慈 絲打

By 被五花大綁的嬰兒 絲打

By 林夏Maid(真身) 絲打

By 至憎飲水 絲打

By Haigone 絲打

By 我與我兒 絲打

By 游念慈(池力共鎮) 絲打

By 蝦教授(停課) 絲打

By 八哥打手 絲打

By 野餐翼尖(森系) 絲打

By 老爺(吃狗屎) 絲打

By 大個做洗碗 絲打

By airfryer 絲打

By 蝦乾件睡衣(霉的) 絲打

By 自言自語 絲打

By 30蚊豬展 絲打

By 負幹人生已完 絲打

By 很巧我也是金牛座 絲打

By 蝦乾(陽春）絲打

By 乾裂起角麵包 絲打

By Photoholic蝦 絲打

By 天國的小納莎 絲打

By 地縛狗 絲打

By Like_Black 絲打

By 右撚冇得住 絲打

By 海洋睪丸陰道遊 絲打

By 蝦佳（扁頭）絲打

By 葡萄牙飯 絲打

By 冇錢交稅 絲打

By RV忠粉！ 絲打

By 椰汁年糕(走薑汁) 絲打

By ftm(負評中） 絲打

By 負幹人生已完 絲打

By yepi（肥蛙） 絲打

By 肥牛花（爛左） 絲打

By 6粒五星級魚蛋 絲打

By 奧運查理布朗 絲打

By 百里嘉 絲打

By 墨魚小姐 絲打

By B-rabbit 絲打

By 抹茶放題 絲打

By 黑糖珍奶(上奶用) 絲打

By 食乜好 絲打

書名：《我們這一蝦》
作者：連登眾絲打
類別：人物傳記

主題曲

By相期邈雲漢絲打

如果以蝦乾做主題拍一套片會叫咩？

我們這一蝦

故事講述以蝦師奶為首嘅蝦家日常生活軼事，
包括角仔嘅成長史、蝦師奶醉心研究烘焙、蝦老襯aka小熊貓番工偷食肉、爆seed奶奶haul日本口罩同年貨⋯
除咗一眾耳熟能詳嘅蝦家角式之外，
當然唔少得蝦師奶頭號假想敵：嫁入大戶人家嘅桑拿太太！

經常出現喺蝦世界嘅人物介紹
蝦乾

By 你已經被貓圍 絲打

中淘寶毒氣

蝦乾式彈跳

令芊芊都西面

左：真係淘到筍野好開心好興奮
右：屌好撚cheap都唔知會唔會著完身痕 除得未

蝦式群魔亂舞

蝦乾嘅CV

定情嘅地方

咦 咪住先
蝦乾唔係HD grad㗎咩？

點會同Degree嘅小熊貓係同學？
屌 我蝦話係同學就係啦

14歲的傲映風

對蝦佳嘅期望

：專長：
：煮嘢食：

：時裝專家：

：Workout：

：設計：

：過目不忘：

：馴獸師：

：攝影師：

：關心政治：

：對美學有極高要求：

又話對美學有極高要求
影嘢食又影埋腳趾

碟邊嘅餸汁又唔抹乾淨

蝦姐啲美學要求去咗邊？

：P圖：
By 做到先得㗎 絲打
講返上個po佢同Lily Collins 張相
佢為左較白自己搞到爆哂光
我手痕走去較返張相
就知呢個女人真係係冇美學可言

佢張原圖

正常圖

就咁睇可能唔太誇
但較緊圖果陣諗住對比下
一禁真係嚇親

：發表偉倫：
By 花生糖漿 絲打

Llcm
謝謝如風絲

：用A貨：
1.老翻CELINE BOX

終於有錢買真嘢

2.老翻Eugenia Kim帽

我哋睇吓淘寶嘅A貨

再對比下真嘢 咦？點解嗰3粒點有啲唔同嘅

蝦呀 好柒呀
身為創作人自己都唔識尊重知識版權
咁鍾意名牌A貨
以後唔使去dxxx chxxxx 呢啲大brand嘅event啦
反正又唔係大户人家
用返A貨咪得囉

：日文：
By 膠膠波 絲打

啱啱睇返佢條雙眼皮膠水片
其中有一款膠水有說明書
明明係教唔同眼型嘅人點樣搽啲膠水 係眼皮邊一個位置
佢就話係「不同效果的雙眼皮」
邊個想痴「奧二重」（內雙）、「たるみ目」(下垂眼）呀

到底佢識唔識日文唔識就唔好看圖識字啦

：抄襲：

By kindness 絲打

我本身打算search下網上食譜對比一下係唔係正常
咁都比我隨隨便便搵到蝦乾抄襲
「粉漿可順滑延綿不斷地倒下成一匹絲綢狀」
咁貼切嘅形容果然唔係出自佢本人嘅手筆
source：

出處：
[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(49)

By 藍定凌蒲銘心 絲打
增城係一個地方嚟
只係增城蔗糖出名
所以原作者先用 個標題亦係「增城年糕」
但蝦乾就想扮原創換湯不換藥改名做「古法年糕」
唔係唔得 但仲有冇必要用增城蔗糖呢？
佢自己都後面加咗另外一種糖替換扮到好有研究咁
咁就畀多少少心機del埋增城個名去啦
抄都抄唔叻

By 二伯個刀手 絲打

嗱 如果無抄人佢係會加個19tag

By Haigone 絲打

我信真係原創，冇乜食譜準備完個食材但唔用
珍珠荀去咗邊入咗黑房？

By 樓豬
呢個食譜係咪抄返嚟就自行判斷

By Agonna 絲打
蝦乾奇怪思維1
炒蛋想佢portion大啲
唔係加多隻蛋 而係加水

蝦乾奇怪思維2
整多士要口感
記住要用厚方包

蝦乾奇怪思維3
炒蛋想慳個兩滴油又驚痴底
用易潔鑊即可 痴底冇有怕！

古有阿荗整餠 今有阿乾炒蛋
整張gif比大家欣賞下啦

蝦佳/角仔/阿燦/小壞蛋/魔音/惡夢/蝦媽哥池/光頭仔

By 林夏Maid(真身) 絲打

佳仔連初一都咁冇釐神氣
初四仲得了？
睇片去按此

揾唔翻樓上邊個留言
話佳仔似想星巴掌老母 多過似玩頭髮
即刻劣改咗張gif
繼而 角兒動 武 母

高清版呢邊

By 林夏Maid(真身) 絲打

By 角仔(投錯胎) 絲打
睇片去按此

By 麥堤沙 絲打

依位絲打好勁 咁都留意到
明顯係蝦乾係把聲啦
拍完趕收工咁

名字來源
為免畀人話我哋蝦佢個仔
我哋總結一下蝦乾係點樣叫自己個仔

1.Connor/角仔

2.阿燦

By 天國的小納莎 絲打
邊有老母咁樣嫌棄自己個b架
重特登扮個仔喊醜化個仔
似阿燦？你樣衰同又冇品又冇文化
想似人一成都冇呀

3.光頭仔

有片睇

4.小壞蛋

5.魔音
By 我與我兒 絲打
我蝦話：
熟睡就乖仔，喊就係魔音
另加西樣emoji

6.惡夢

By 爆力是威姐 絲打
點解KOL出POST係到做專家教人點照顧BB 然後講到錯哂反而唔需要負責任, 叫佢改話佢錯既人就係痴線仆街

由未出世怨個仔怨到出世, 怨無二人世界, 怨佢一醒就惡夢
(唔好以為講笑就得, 首先唔好笑, 第二你出得public post 你就要負責任)
個仔有濕疹成班叫佢戒口, 佢又係到撻醫生話揸類固醇無問題
訓到個仔個頭都平哂，都話醫生無問題
FANCL官網話到明餵人奶唔好食佢地減肥藥, 佢又死同人嘈話係可以問醫生無話唔可以食 (最後要FANCL 出聲話唔可以)
拍片屌個泵奶然後比人指佢用錯方法, 佢就賴係自己第一次用
拍緊片掛住估午餐肉同屌7佢老公唔扮估錯, 自己個仔喊都唔停機去望下
講到好信醫生, 然後有傷要套保護套又係到怨個套唔實際, 係到質疑

以上一切一切無人叫佢拍出嚟, 亦無人無中有, 係的確係佢既日常STORY YOUTUBE片拍比大家睇
分享又好, R SPONSOR 乜7目的都好,
做得呢行, 唔識唔緊要, 話有錯去試下聽囉
連登唔係真係無女人架 (之前個POST 有爸爸級媽媽級)
唔係叫蝦乾乜都聽人講, 而係叫佢試下其他媽媽覺得有用既方法
然後?拍片話你知你地錯架／我對個仔好好架 日抱夜抱架/醫生話乜乜乜
咁蝦乾你就咪7怨啦
佢點照顧小朋友我地真係未必知
蝦佳日日lin不離口我地都唔會知
但有班人建議方法, 你就當係hater螞蟻
咁介意人地屌佢既咪自己開一個private share比佢d朋友老公咪算9數囉

個鼻似邊個？

：專長：
：試尿片：

：瞓覺：

：呆：

：企：

蝦公/唔小嘅小熊貓/盲人公

小熊貓典故
By 我與我兒 絲打
早幾年，蝦乾一直key「小熊貓」落馬丁個樣，因為馬丁有份「正經工作」，不想露面

到2018年開始就決定開樣。
蝦乾：yeah! 我的男人

專長
：打機：

：以AV手法拍片：

風化康（傲映風化康/蝦叔跑步/夏子康)

：專長：
：風化：

林夏maid（hello冇圖）

：專長：
：未知：

爆seed奶奶（神秘角色）

：專長：
：買海味：

狗屎老爺（神秘角色2）

：專長：
：強大牙力：

受盡百般凌辱而變成時裝痴線西之仙（凌辱仙/小仙辱）

：專長：
：被凌辱：

BE何遠東肥安

：專長：
：未知：

令蝦乾酸度急升嘅香城大户人家Sona

：專長：
：未知：

[/size=5]

蝦式誨言

1.「始終我哋都唔係咩大户人家。」

2.「哈哈 好笑。」

3.「奶奶會否偷用？😂」

4.「幫我google一下」

5.「最緊要係唔好搞到媽媽產後抑鬱」

6.「人奶係無缺點㗎，除左令媽媽產後憂鬱之外」

7.「想想非洲很慘的兒童」

8.「既然係小數目，咁你俾$45,000我箍丫，多謝你先。」

9.「真的很惡 很惡」

例句示範
蝦：Sona的泳池表面上很大很漂亮
其實真相是......
#真的很臭 #很臭

10.「媳婦累了」

By airfryer 絲打
媳婦累了整個糕就累掛了 唔怪之得湊蝦佳係你嘅惡夢

11.「好用Cry了」

12.「我都知 做到先得㗎」

13.「科科！」

14.「有夠震撼吧」

15.「我都想 哪有錢😂」

By 藍定凌蒲銘心 絲打
我哋一齊嚟睇下社交移民嘅早段情況

我就暫時淨係睇呢到討論得比較多
而又移咗民嘅明思桑拿同小B嘅followers數目點樣先
明思基本上係大幅抛離 有成五千幾followers
桑拿就直逼一千
而喺IG相對少followers嘅小B都有差唔多800了

好喇
咁我哋再睇下過氣KOL嘅蝦乾先

喺IG擁有成14萬幾followers嘅蝦乾
簡直係鶴立雞群 上面其餘個3個媽媽真係拍！馬！都！追！唔！到！
咁就睇下佢究竟有幾多忠實fans跟佢過MEWE啦

哈哈 好笑🙂 得747
尋日冇記錯係745
前日睇好似係743 744 咁上下
蝦乾你快啲出下story告急啦
唔係就嘥哂啲買Page錢㗎喇

By 林夏Maid(真身) 絲打

淘寶示範相

By元朗有咩食絲打
成績發佈會 advent calendar篇

2020年有邊個brand出左advent calendar?

蝦乾2020年收到幾多個advent calendar?
答：一個，熱烈表揚勇士Clarins

蝦乾上年未賣老翻，未做虐兒界KOL個陣收到幾多個advent calendar?

Ig出post有3個，即係品牌特別比多筆錢Sponsor蝦乾
Story，即係Pr gift，記錄從缺

會唔會蝦乾今年收到唔敢Post咋？

唔會，因為蝦乾係KOL界林鄭，有禮物收佢無論如何都會post出黎以示未收皮，例如上圖收到Clarins pr gift，即使唔敢tag brand都要陰啲陰啲咁影出黎post story

抵制助養蝦乾蝦毛既brand

(見佢最近啲post tag呢啲brand）

蝦乾最愛LC煲 Le Creuset
Lady M
Adornmonde
Baby Dior
Stokke
Mamas & Papas
Blossom & Pear
Red Castle
Muji
Smart Cells Hong Kong 英國寶諾臍帶血庫
Ikris Jewellery
Tefal
Fancl
Pampers
Baby Swipe
Clarins
Hugsie
Dermacept_RX
Hair Receipe HK
an_autumn_night
Rankingdakhk 即食雞胸肉
Mzklifehk 石斛 凍齡茶
1010hopehk
jakewell
avene
shopmaholic / milkymumma 催乳曲奇
lifeinmotion
Olay
Pureplus

PR如果唔想幫啲brand倒米
唔好再送野比蝦乾/搵蝦乾蝦毛賣廣告

To睇到嚟呢度嘅你

回顧回顧

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (2)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (3)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (4)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (5)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (6)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (7)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (8)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (9)

因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(10)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(11)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(12)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(13)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(14)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(15)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(16)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(17)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(18)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(19)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(20)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(21)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(22)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(23)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(24)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(25)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(26)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(27)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(28)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(29)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(30)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(31)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(32)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(33)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(34)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(35)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(36)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(37)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(38)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(39)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(40)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(41)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(42)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(43)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(44)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(45)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(46)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(47)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(48)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(49)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(50)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(51)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(52)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(53)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(54)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(55)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(56)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(57)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(58)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(59)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(60)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(61)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(62)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(63)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(64)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(65)

如果你想討論屎盤、崠、南瓜珍，可以去返佢地嘅post或者返痴線西傾呀

凱婷留名

杞子留個名

留名唔該曬如風絲

maidmaid係黑房用夜視眼留林俊明
今晚又要係窗台同佢兩公婆打氣 累！㢢！了！

lm

留個俊明先！

留林俊名

屌 笑咗 好壞呀！

蝦乾咁耐都唔凸個頭出嚟好驚真係有咗第二胎

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(65)

#999 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

站在奧運前 細心看看我的路
再下個車站 到zone1 當然最好阿門
但華麗的星途 途中 擁有角佳
凳上會否還有他 嘔奶

站在傲黏pic 細心看看我的路
最後靠邊站 有sponsor當然最好
但華麗的星途 途中一野跌倒
怪就怪因為角仔 倒米

（繼續劣改）

Source: 北海道購物分享

留林俊明

黑房多個人陪你唔好咩

我蝦既語言天份一向唔會令我地失望
全盛時期既蝦乾究竟自創左幾多個外語字讀法呢？

Uniqlo:烏lee箍羅
Diptyque: Dip-ti-橋
Resume (verb) : re-su-may

蝦式發音
意想不到吧～

佢係咪想日式發音讀Uniqlo
但係日文都係u lee箍羅 唔係烏lee箍羅
做KOL唔係應該更加小心注意自己嘅言行同分享嘅內容㗎咩

好清楚聽到「烏」字
笑撚死

Prof 蝦係唔會錯㗎～
係你班螞蟻係到酸完美的Prof 蝦咋！！

Uniqlo:烏lee箍羅
Diptyque: Dip-ti-橋
Resume (verb) : re-su-may
ELF: 依-L路-F芙

咁佢老公讀嗰間係咪「poly烏」
美國咪叫「烏S」

佢讀「烏lee箍羅」嗰陣時，一定以為自己啲日文好標準，睇吓佢讀得幾有自信

（呢首歌要行咩路線？

在連登開po的網友 日日追擊我既蟻民
任我再完～美 未必抵擋得到
人氣不過肥皂泡

即使我又up新片 誰又要看 我R不到贊助
仍然仿似 白做一場 easy money where’d u go
瑰麗event邀請卡 還是沒有 都扮嘢打張卡
難道要衰畀你哋睇 真的無人搵我

發達夢飛翔 永不太遠太抽象
決定賣餐具 昆妹豬 都是理想

（妖 我果然無乜天份

杞子絲又邊間教會

留林俊明
唔好食咁多秋葵啦

原來咁多絲信教

按道理應該係瞓教
但可能已經入左蝦教

留個大貓經理林俊明
杞子絲啲填詞笑到我塊mask移位

鍾意企但係無企過嘅蝦佳留名
支持各位絲打繼續創作蝦教會歌

哦，你串maid maid

同佢講「等個相機re-su-may返先～」一樣
果種自信真係無人能及

可惜兩秒後俾人指正
好嬲咁縮左

我都覺得係
懶係別樹一格，覺得自己識日文好叻叻
但佢唔知自己樣樣半桶水
仲要衝出黎柒

想像到佢成日懶醒糾正人地嘅讀音
然後自己讀錯
媽呀，好尷尬呀

又要出動哩個Gif

真係好尬啊

母憑子貴的商場 點都 sell吓角仔
有沒有sponsor 靠他供養

在連登開PO的網友 日日追擊我既蟻民
任我再完～美 未必一再頂到
人氣不過肥皂泡 （哈哈）

即使角仔起勢喊 誰又要理 佢R不到贊助
仍然仿似 白養一場 呢個仔 I don’t wanna care
幾多product 周街派 還是沒有 沒有派我的份
難道要衰畀你哋睇 真的無人畀我

幾多product 周街派 還是沒有 沒有派我的份
難道要衰畀你哋睇 真的無人畀我
其實心裏最大理想 住係zone1做FTM

（反正入睡唔成功
劣改求指教

我有親戚做時裝嗰邊跟日本讀都唔會係「烏」
唔識字唔好讀 自己柒之餘又教壞人
不過教授會叫你返屋企自習

蝦教授自創語言，我地呢d平民識條鐵咩

嘩！我甩P喇！多謝蝦教授

隻守宮仲得意過角仔

慎入！

邊敢邊敢～
尤其今日仲要係星期日（Maid Day)添～

係咪我未瞓醒 佢串我咩 點解我搵唔到嘅

放心 我完全搵唔到邊一忽串

好正！！我真心跟住唱咗 岩音100%

睇返上個Po #994

你就好啦，幾時到我

真正既蝦教授仲未甩

P 牌仔教授，所以樣樣半桶水

好憎佢d偽日文發音 懷疑佢讀50音讀都唔正
仲有ELF讀做依er嚕er芙

Pro HA五十音究竟邊到學

Uniqlo日文係ユニクロ(yu-ni-ku-ro)
佢應該係睇見u字頭 以為係日文ウ 所以讀咗烏

簡單啲嚟講即係佢唔知Uniqlo日文係ユニクロ
淨係睇住個英文就自己用50音發音

指正完未又係讀錯
re su may定re 實 may
仲要好串好唔gur咁嘅樣

每次諗返佢充滿自信讀 red 實 may 都覺得好尷
仲要人觀眾教佢佢都係唔識讀

LLCM

好衰架你地

最鐘意睇佢自信滿滿但做埋曬啲窮酸嘢同讀錯曬啲字

你教下你老婆讀啦

留明

咁我有排了

邊度可以睇返？想惡補下

我唔識日文都知日本讀法唔係讀烏啦
Prof Ha啲日文到底有幾級

原來係咁 咁傲黏pic岩音夾到隻歌都好好呀
我撐呢個呀

P牌教授

同三分鐘熱度嘅cyn跟老師學

花茶杯留大貓經理

好可愛

守宮都有新衫着角仔呢

下面係全quote post #46 第129個留言 from 祝祝絲打

笑撚左
佢23:40話要等部相機"resume(re-su-may)番"
其實正常用法講返resume(re-zoom)咪得
估唔到我蝦D法文都咁好

如果就咁聽佢講真係唔會知佢講緊resume (v.)
佢仲要講得勁有自信
RE-su-may

有三隻烏鴉飛過 ar ar ar...

當時睇live嘅妹豬應該都係呢個樣

NPLLCM

唔該
真係笑爆咀
同埋聽佢講嘢真係會煩到燥，同一句嘢重覆N次

同埋佢講嘢d表情好想一拳打落去，眼珠係咁郁

尋日成日冇追po
新po又要推推佢
llcm

我覺得佢根本冇re-sume同re-Su-may係兩個唔同字呢個概念
所以d viewer糾正佢嘅時候，佢仲係黑人問號
Hagone 英文程度冇冇中三

Push

好想知Prof ha知唔知read有唔同讀法 小學程度應該識掛

Uniqlo 點解可以讀錯
又要扮曬野讀日文，好柒

蝦：READED （閱）

佢係冇呀！
果陣有人指正佢
佢又老尷又嬲既樣係度死諗爛諗
都係諗到：re-su-may 同 re-su-mi
尷尬癌發作

佢寫得出3st 同thanks you your support 就知佢英文連小學畢業程度都冇啦
仲要成日扮大學生
佢個真poly 大學生老公做咩唔教下佢英文呀陰公

poly烏老公明明話要將佢變成更好嘅女仔

佢係連有re-zoom呢個讀法都唔知
係度估re-su-may 同re-su-mi
個樣老尷到
平時扮哂教授咁款

係
講野又慢
一句都要er 幾次，仲要冇內容
啲表情動作都勁扮專家格
唔明點解會有人睇仲要live 😂

Re-Ad
#蝦識英語 #不斷學習 #材華洋溢

好準
6x個post 都仲堅定不移咁露個蝦頭出黎
忍耐力果然異常驚人
一沉百踩都係係貫徹始終咁閪住覆留言
以為佢無哂job會識反省
丫篇反省文道歉都無句又真係幾驚喜喎
每次都好謹慎咁p 圓個頭p走啲濕疹
相信我蝦p 圖技巧一定進步左好多

暗藏驚喜
咩時間都可以比人考古到啲好笑野

我都覺!
正正常常講野唔得？
係要表情誇張，對望唔知望邊咁碌黎碌去
兩個字形容「造作」

頂 張相我以為係maid maid或者朱玄絲整

我真係睇唔哂佢一條片
好悶呀救命
廢話多，好似唔識簡潔表達一樣野咁
好冗長。。。
佢老左應該勁長氣

我都覺得佢見U字+日本牌子就讀ウ
好心啦，日文邊有qlo呀
有少少腦就知唔會用日文音去讀啦臭蝦
仲有佢咁介紹個對絲襪
自然(廣東話)な(日文)透明感(廣東話)
一係就自信d全句日文讀出黎啦，一係就skip左個な就咁話自然既透明感咪算，反正個な係駁自然呢個詞
又要懶係日本達人識讀個な咁

聽到 烏lee孤羅 7到唔敢睇

好柒 人地唔識讀漢字

我都係
屌你唔肯定既話google下都學到啦

自己靠網絡平台起家偏偏google都唔識
都唔止係日文差
係智商都有少少問題

好心佢啦
成日冇料扮四條，都唔心虛真係好野
全盛時期嘅蝦可以自吹自擂幾多次都唔面紅
yeah完美的蝦 ！

我改圖bb班 淨係識ig咋 唔識photoshop
佢耳仔對上座山？好奇怪

好準
暗藏驚喜係真，每次考古都有笑料

以前就有得去Chanel活動，依家...

更新下蝦姐ig follower人數跌多1157個follower就變140K follower嘅KOL

嗚呀 好期待
依家先新post留到林俊明 真的累!掛!了!

角仔孝順啲分一半絲帶畀媽媽玩喇

盲公嘅「將hagone變成更加好嘅女仔」可能係想佢做咗「已婚少婦」有更加多sponsor，不過今次佳仔（hagone自己）將hagone一鋪清袋

呢個大日子一定要賀一賀佢
臭蝦千祈唔好用買雞腳嘅錢去買返d follower返黎，佳仔平時已經唔夠嘢食

蝦乾 你真係好柒啊

真係。。。我驚佢會湊到個仔都好似佢咁依牙鬆𢜟

佢之前有一日暴增好似60個follower話唔係買都冇人信

比人講一句就係度發悔氣

好串
「我又唔是鬼婆」大把唔係鬼婆嘅真香港人都唔會咁柒啦

我又唔是鬼婆(閪)🙂

叫人鬼婆其實好冇禮貌

咁究竟佢去日本係做小熊貓嘅翻譯機定係亂講日文

哇屌串到
佢仲分開左兩個留言
肯定係諗諗下覺得條氣唔順再打多幾句
做人做到佢咁真係唔得
其實佢細個有冇朋友

香港小學生都識讀resume, résumé, uniqlo, elf

我諗啲日本人應該聽到1999估佢講乜
好似唔識日文嘅人睇日文漢字估估下都中4~5成咁

佢係咪平時見到黑人都叫人力架？

笑死應該係，佢咁冇家教

真係潑婦到
自己鬧走哂啲米飯班主

英文發音好唔好關「鬼婆」咩事
大把外國人唔識英文
亦都大把亞洲人英文lak lak 聲

將自己既過失同懶惰賴落血統度
根本佢就冇膽去承認自己錯誤
面對唔到自己
成日將自己既問題合理化呃自己
又成日睇埋啲心靈雞湯斷章取義
又係做駝鳥呃自己

英文佢邊識
應該會叫黑人做黑鬼

其實我覺得叫人鬼婆鬼佬有d冇禮貌

懷疑佢會叫南亞人做 阿差

我又黎做搬運了
再次感謝@priveateb絲打考古

秋葵海帶配麥皮 加薑令人嘖嘖稱奇

著足四年嘅淘寶鞋 想像唔到有幾臭

有人想做大户人家想到Tag人

上面都係著陽春鞋無乜野蝦乾正常表現
下面強行tag 謝婷婷jm9

哩條八婆真係好臭串
EQ 低成咁，點做公眾人物呀？？
唔知點解對住佢特別想爆粗

「鬼婆」？小學老師都教唔可以咁嗌人
係極之無禮貌嘅稱呼
一D 尊重都唔識
同低學歷師奶有咩分別姐你？
以後叫你「蝦師奶」

你追左咁耐Post 應該都知絲打話你邊D 讀音錯啦可？
拍片又好，出Story 都好
快D 練習多D 俾我地睇啦！
臭西!!!
好嬲

好尷尬呀dion都唔會tag何遠東啦

又話唔好要薑汁，唔好味嘅

應該會直接嗌人黑鬼
利申：我聽到身邊人咁講，會出聲鬧

好大機會係啦
佢都叫個仔做阿燦啦
妖，佢真係好無文化

爸爸成日同我講
謝霆鋒因為似佢老豆，所以咁靚仔
謝婷婷因為似佢老母，所以咁樣衰

所以似謝婷婷係好事定壞事

好厚面皮的女人
我唔識佢都覺得失禮
點解身邊無人制止佢

佢碗麥皮好嘔心
我本身鍾意食秋葵都頂唔順

佢碗麥皮好似一池蝌蚪咁 點放得落口

實係 因為佢"冇娘家" 所以佢視自己既無家教係理所當然
用下腦啦 大把人first language唔係英文都可以講得好 佢呢d人唔識讀又唔查要人自己google仲亂鳩教人學英文

先天不足仲要懶 關血統種族咩事 成日賴呢樣果樣 責任永遠不在蝦方

佢真係自大到令人好尷尬

我無聽過身邊有人讚謝婷婷
朋友同事家人都無
仲唔少人話佢醜
蝦乾，咁... ...
你自己諗啦

賣相真係幾核突下秋葵+海帶+麥皮好似好難食咁佢有冇打係原創食譜？

i dont see her chinese is very good worrrrrr
難道老婆的母語不是中文嗎

我岩岩揾到秋葵 海帶 同麥皮嘅共通點
答案不出所料 又係豐胸呀

冇

冇娘家所以冇母語

仲可以增強性欲同壯陽一物多用

你啱

淘寶假皮boot 著足四年，唔怪之得佢隻腳咁臭
佢重要好似好威威咁講出嚟，哈哈，好笑

Wow, 果然係偵探Maid
但睇佢嘅身材，應該係食唔夠喎

我蝦本身好拋of自己整既戚風蛋糕 自信到做Iive seminar教蝦粉 點知有人唔領情

你哋班haters話我蝦手忙腳亂唔熟練又節奏慢 你估乾到裂既戚風個個都整到咩 哈哈好笑🙂
建議你哋自己google下d食譜 唔好再單打我蝦

仲要落雪濕咗又乾返 一定好臭

盲公好冇性慾咩，點解臭蝦成日都要餵人間威而鋼比佢食

蝦：我想想... ...

maid maid你成日突破佢條盲腸

全部都係豐胸壯陽

而家見到蝦乾啲食譜就自動聯想到豐胸，壯陽，威而剛，滋陰救命啊

以佢思維 應該會「黑古肋突唔方好人」然後用一個好嫌棄既樣彈開幾丈遠

難度佢又黃又黑就好好人?

比我情願打(飛)機 意想不到吧🙂

明明自己得163cm, p到自己9頭身

仲要沖涼唔洗腳趾
諗起都覺得臭

Elva 個仔好得意呀 肥肥白白健健康康
蝦乾又畀人屌打

諗起佢被南亞外賣員讚佢靚女
哪裡來的自信

同kol老母不同命

佢真係覺得自己靚嫁 唔自信過盛點會咁多野比人笑

大少:都叫角仔唔好咁心急

去到日本淨係識得講 綺麗い 好味い
總之乜q形容詞都加個い字便可

成日食都咁

碌ig見到特登tag名人/明星覺得好尷尬 除非抽獎一定要tag

仲要話似係佢自己話「有人話」
有人話我似朱茵添呀

好多人(多個三個)話我似盲公

咁淨講kol 老母
elva 高幾十班
拎蝦乾同elva 比侮辱咗elva

佢個puzzle bag 大個過我個枕頭

唔係似，直頭係

elva本身選美冠軍
ut畢業，雖然係大陸人母語係普通話移咗民去加拿大先講英文，到隻身嚟香港做嘢就學廣東話，其實幾admire
老婆: 我又唔係鬼婆

之前又無啦啦tag米雪

多得Alex Ha
我地先知道puzzle bag有pillow size

成日話我地Haters
哩班係佢忠粉啦卦
面對現實啦蝦乾
你未有做廚娘教人整野食嘅資格呀

睇到佢話叫人「可以調較至2 倍速收看」
真係笑左出聲
睇佢D片簡直浪費青春

自己google我唔洗睇佢喇
佢啲食譜咪又係抄人

成推BB係到笑鳩角仔

笑撚死
佢煮每種食材都可以玩 豐胸 壯陽 通便bingo

2倍速都要成粒鐘啦，浪費青春

拍得上雞翼魚蛋湯 好暗黑料理

明明蝦公岩岩先三十歲 咁快無心無力唔係掛

嘩計法蝦乾食每樣嘢都真係好有目的

最重要係 elva係黃
你老婆仲on99睇人對chanel耳環

真係好核突
究竟佢點樣諗出嚟呢幾樣野可以Max埋
又滑潺潺又一pat pat

正 我以後淨係search呢三種功效

睇Bob 叔又好笑又學到野
YouTube 大把十分鐘內嘅教學
洗浪費青春睇蝦師奶煮小學雞野？

充滿機心的阿嬸 但係佢冇腦 所以冇用

我唔得啦 笑到無pk呀

盲公已經係盲嘅，唔使蒙頭入閘
Hagone 重要餵佢食咁多人間威而鋼，睇嚟hagone平時真係幾惡頂吓

痴線睇善兒煮都好睇過蝦乾

btw 正常整戚風蛋糕先1.5hr唔使 當我跟住條片整都仲吐咗半個鐘要聽佢啲廢話

既然蝦師奶咁想幫佢老公壯陽
咁我唯有出手幫佢R 下贊助

有無違和感？

林俊明同事係點樣日日忍笑 我真係忍唔住喇

屌笑撚死教授好波

廣告都拍左兩輯

呢張毫無違和感蝦教授好波

多手更新埋佢個名上去

諗起銀魂個呀妙
完全係鼻涕加嘔吐物咁
仲落埋薑，又話薑汁唔好味

個3個女人邊個黎！

好，俾少少時間我
不過大戶人家而家大肚
我唔玩佢
有無其他人選？

教授好勁
改唔改到俊明製藥

相機呢個有冇source

左上可唔可以改做 俊明製藥

#86
真係好柒

禍不及老公呀

綜合大家意見
最新一輯廣告出爐

好正呀！！

多謝絲 頭先爬唔切已聽 笑撚死 verb noun唔識分都算仲要扮abc定法國人(?)講re-su-may

屌，打錯字
「雞腳5 隻呀」
又柒左

sorry教授！㩒錯負評俾dion嚇到手震
手動正皮

屌抽水抽到乾塘原條秋葵 40粒杞子 大量海帶燕麥呢張好搞笑

唔緊要
教授我唔志在哩D 虛名

原來我生日整藍莓muffin係有目的嘅
Madam好狡猾呀真係！！

鬼婆 呀差呢啲唔係咁禮貌嘅稱呼私下同frd傾計用都還可以 但咁喺社交平台講真係好無禮貌

理解唔到去玩雪點會著啲對垃圾皮boot
防唔到水咪入晒腳
咁撚窮就咪去旅行啦

一係就成身白色戴孝咁
一係就d色九唔搭八

唔臭都凍死啦cs，又濕又凍真係不堪設想

屌佢食親啲嘢都係關豐胸 重振雄風 勃起功能事隻小熊貓先三字頭 有冇咁虧

你夠勁我就唔洗背後做咁多野啦
你有責任滿足老婆架

蝦本人老咗會變成佢口中嘅婆婆/嫲嫲
煮嘢難食，冇嘢值得歌頌
子子孫孫每年social Media提佢一次, 「以示懷念」

懷念嫲嫲(打卡上social media)

套衫襯返佢屋企個白色靈堂style

啱啱走咗去考古條戚風live
過第二次篩都要教人將篩放上大碗到
然後打完蛋又要教人將個whisk放係碟到
做live前完全冇同揸機嘅溝通過要點拍
又震又矇又
其實做live係咪有錢收
係到dum波鐘

佢話試過有「外籍」外賣仔讚佢
you are way too beautiful

如果佢真係教授
究竟一堂佢可以教到幾多野？
我諗上完成個Sem 都唔知學左D 咩

笑到肚痛，救命呀
I love 蝦敎授

讚佢咪外籍，冇讚佢咪阿差

做live前完全冇同揸機嘅溝通過要點拍
呢條片，蝦乾拍拍吓突然間想食雪糕，小熊貓又真係攞俾佢食

但我打錯左隻字
傷心OMG

笑死人

到底蝦乾幾想豐胸同壯陽

蝦公啲同事又點忍到唔笑

好耐無追
一追就笑到痴線

最大贏家應該係肥安
佢幾十年都未試過咁瘦

呢車除左通便 仲有壯陽
蝦教授可以開個seminar講一講

忙完一日轆入嚟睇
笑到痴線

5隻雞夠蝦家食幾個月

紅蘿蔔個度有個標題係
男人肉吃多小心不舉！
唔怪之得小熊貓無肉食

南瓜個度仲有清水健既壯陽飯
晚晚「發發」聲

救命成車嘢都係壯陽而家好似將蝦姐啲嘢食google完就有壯陽重振雄風嘅keyword小熊貓食完一定鞭鞭有力

角包你知唔知自己成分有無壯陽
今晚個po好撚好笑

個兩粒負皮 一粒係蝦乾 另外一粒係咪dion

係咪大貓經理以前份工壓力大，又對住走哂樣嘅蝦乾，搞到不舉

結果蝦乾就搵一堆「表面通便、實際壯陽」嘅食材比佢

究竟老婆幾大食

係Hai hai
佢唔小心click 錯

唔係咁樣點證明佢係易孕體質

痴線 我完全忘記咗佢仲有呢車野可以俾我哋驗證

是大食體質
So shy☺

係我同dion
蝦乾撳咗正皮

我P 到Dion 咁瘦
點解要負評我
佢唔覺得好正咩

因為男主角係林俊明

明
可能Dion 都係有要求嘅人

佢要揀梗係揀同自己一樣size嘅何遠東啦
另類以形補形呀

話時話dion有無男朋友

原來我甩左p!!多謝蝦姐

原來係小熊貓size方面令dion唔滿意，明白了

去多謝黑人啦

係咪一齊送禮物㗎，做咩唔影相唔出鏡啊，俾我哋追擊到唔敢出

Alex出左錢 但無畀人tag？

以其人之道 還治其人之身啫，佢當初有tag sona咩

r佢入蝦家大宅

大戶人家LEA BB有得上演時裝show
角仔就只可以匿喺黑房叫天不應叫地不聞

小熊貓size連你都唔滿意啦
如果唔係你使乜佢食咁多壯陽食物

不過睇嚟佢都唔滿意你對size
結果兩個食親啲嘢都係互補

真心 係咪得我一個覺得呢份禮物好冇誠意
如果唔係有牌子嘅話 我會覺得呢對鞋連design都唔值 因為根本冇design咁

Newbron gift set好似得體啲

可能cyn覺得送對百搭鞋仔，方便「寶寶時裝秀」都可以著到，提高延續性

係囉 求其買個初生禮盒都好呀

但係如果佢未識得行嘅話買來真係好無謂
要送鞋嘅話 都送俾識得行又中意企嘅佳仔啦

唔知蝦乾送啲咩 cyn對鞋仔都要2千蚊
佳仔啲衫仔玩具 加埋都唔知有無
肉都赤埋

不如送條bb用既學行帶比角仔 咁角仔就唔會比人drag隻手又可以滿足佢老母放狗既慾望

碗麥皮究竟係做乜撚野
直接啲食屎都冇咁嬲
佢似係由細到大跟住呀婆生活 老一輩唔捨得洗錢係食到 好好醜醜又一餐
搞到蝦乾幾十歲人都未見過世面以為人地個個都係咁食
小熊貓諗住個老婆出身咁撚慘帶佢去食肉
結果都比蝦乾屌返轉頭我不喜歡吃肉！
蝦乾根本就係固步自封 拒絕進步

色水有啲寡

追完po我已經係到諗
究竟有咩食材係唔包含 豐胸 壯陽 通便
但呀蝦日日食都唔覺有咩見效

迷底已經解開
希望盲公多啲出街偷食肉，千祈唔好生第二個佳仔

痴線放lunch 入嚟見到笑死
小熊貓有幾唔得蝦乾先要買呢車嘢比佢食

原來花甲都豐胸

可能hagone淨係陪cny 去買, 冇比錢
Hagone可能想親手整藍色柔順劑糊仔送比sona個女

或者送啲角仔用過嘅野比Lea
「上手用過嘅bb嘅野 下手用好意頭呀」

人地買dior佢地又跟買dior...
其實買burberry moschino 呢啲咪仲好，大把選擇....

我古老石山...覺得買鞋比人唔好意頭...

我覺得佢地格硬為左Dior個名買......
廢事俾人話佢地寒酸（？）

隻鞋仔咁細其實都唔預bb係識行嘅時候著
不過我真係比較少見人幫啲未識行嘅bb著鞋
好似見得多都係著隻襪仔就算

希望真係會送
Hagone 千祈唔好諗住留返啲嘢俾佳仔細佬妹

其實分開食呢啲係無咩所謂
但係唔好放埋一齊食啦 碗野見到都覺得好核突
我平時煮飯都已經覺得自己好求其，雪櫃有咩就炒埋一堆就算，但都係見得下人叫好味嘅
但蝦乾整出嚟嘅見到又唔開胃見到都覺得難食

我都覺得靚咗

碗秋葵海底麥皮真係好地獄

究竟出現過係蝦乾生活入面既食物
有邊樣係唔豐胸壯陽通便
我蝦你真古惑

魚蛋應該冇呢啲功效
所以淨係可以買六粒

點解乜都要加秋葵接受唔到

已經想像到角仔大個食咩

屌 佳仔大過會唔會好似ivan咁(sl)(ut)人餐餐都豐富好難忍

係 魚蛋無上面d功效
所以每人食3粒就夠

三餐都有秋葵小息打開零食盒發現係秋葵乾

可能陳皮有

食得多肉會不舉，小熊貓本身都滿足唔到蝦乾，食緊壯陽食療
仲想去食肉？

其實好多老人家都係冇常識，以為慳埋慳埋就係好，要靠後生灌輸正確知識：例如食多d有營養，養好身體，好過拎錢去睇醫生啦

但蝦乾冇善用佢嘅「知識」，改善老人家嘅生活，反而係繼續虐待自己身邊嘅人

肯定無俾＄
mon post ha 如果你有份俾錢就記得要出post

唔怪得我唔會出現係蝦家餐枱

真係有

就咁白方包係無 全麥包先有
不過諗落麵包都幾方便 係回氣要補充體力個陣食

小熊貓留返蝦師奶享有啦

佳仔食咁多壯陽野會唔會提早發育

自信地柒

可能根本就無出

學行帶幾時可以用？日日綁喺凳度都無機會落地

繼約束衣後又出現約束帶

不是大戶人家
送我兒穿過的銅芯口罩衫仔就可以了

cls成碗鼻涕咁

真係明佢個仔點解會咁瘦
肯定蝦乾又以為質個仔食埋啲高纖野就係好
唔比肉個仔食
痴撚線老母黎架真係

我都係咁話，佢咁孤寒，$2000攞佢條命

我hi錯咗負皮
手動正皮補翻！！

做party終極大懲罰就差唔多

痴線

夠攞命

蝦乾呀婆煮飯到底有幾頹

佢當初tag Dior都唔tag sona

雖然係有牌子
但係我覺得寡咗啲
一係俾多少少買多一兩樣嘢
一係不如買有得 DIY 名嗰啲 BB set
同埋送鞋始終唔係幾好意頭

蝦乾負皮左
即係endorse咗你個諗法
其實咁多嘢可以送而大戶人家本身戶缺物資點解唔送啲有心思啲嘅嘢

睇完我諗緊小熊貓到底有幾虧
個老婆買咩都有壯陽嘅功效

有冇諗過補過龍都會變虧

頂我係度諗佢碗野加薑咁格格不入
就check埋薑啦 點知 diu我冇野好講啦

我鐘意椰汁絲你句應該買啲有心思嘅野
反正大戶人家唔缺買Dior的錢
定係其實蝦乾冇夾份買 我地屈左佢有份買

仲有樣嘢叫「虛不受補」

我估就應該冇夾份

首先連自己老公同個仔都唔捨得使錢
點會買野俾自己妒忌對象大戶大家

同埋真係有夾份既話，大拿拿出左幾千蚊
蝦乾點會咁執輸唔出黎拎credit

咪係
話哂對自己個仔都無買咁「貴」喎

送尿片蛋糕
雖然個idea好普通但又真係實用野

整得靚一靚都可以打卡，好過送對鞋仔比人

大貓又炒人，有冇人知到閪熊貓未

可能唔係小熊貓虧，可能係每次對住蝦乾起唔到機，蝦乾咪以為佢係虧

滙豐盛傳再有裁員計劃 部門人手大判5-6成影響接近100人以減省成本！

好驚失業養唔起maidmaid全家

我俾人炒咗黑房就要收皮，到時大家一間房

你俾人炒左成間屋都變黑房，要慳電，點蠟燭算啦

到時廿四小時開放 不過好似蠟燭貴過電

大家一間房角仔就唔使一個人喺黑房啦

到時仲點住奧運zone1私樓唔通真係要搬去爆seed同狗屎度？

一把火燒撚晒成間屋 正

姑仔又唔係香港，好大可能
一家得一個人養家真係好危險

究竟角仔大個左知道自己比老母形容成千年便秘同阿燦會何作感想？

蝦乾為左住zone1會唔會接受寄人籬下呢

姑仔唔係香港分分鐘一家三口+林夏maid搬翻去開源節流

霸屋大計正式起動
就算冇炒盲公，林夏都乘機入主霸地盤啦

忙到追唔切post
有無咩必睇既位

你比得起機票我飛翻去就得
好驚有日你性慾強勁到女女女我呀

圖 你睇晒啲圖已經get到咩事

照下塊鏡先ok? 係我眼中我老婆最靚女

咁你解釋下點解佢咁努力幫係壯陽呀

wife big eat ok?

ur size ur fate ja gua

i hv a son la

入主左狗屎屋企
以蝦乾性格肯定日日婆媳糾紛
所謂相見好同住難
𨳒熊貓r u ready for it

love u,老公但你盲ga wor

如果有咩拗撬，佢應該係用🙂呢種表情，然後人地講一句駁一句

爆seed煮飯煮左肉
蝦乾：我不喜歡那碟餸🙂
又或者佢會話：今晚奶奶爆seed煮左好多肉😍

蝦乾會唔會霸住個廚房嚟煮蝦式料理(豐胸，通便，壯陽三合一）？

啱啱先搬咋喎
仲有一年生約
成廿萬㗎
千祈唔好失業呀

唔驚啦，盲公開始接廣告

係喎
分分鐘賣埋豐胸都得

牙蝦生埋角仔+着顯胸的衣服+扎辮post+唔知有冇/幾多pad
先得個少少po上ig
佢賣豐胸真心倒米喎

要幾柒先會tag番人 !! 好尷尬

Btw 對淘寶鞋踩完雪地又乾番，我懷疑到呢一刻都仲未揼

叫盲俊明賣呀

坦白講我冇留意過林俊明個胸
淨係記得佢件藍色衫
有冇絲打圖片支援下

絲打你唔好咁認真
依家冇唔代表將來冇
蝦乾買嘅所有食材都可以豐胸㗎

真係鄧佢尷尬
理科太太又係3唔識7俾佢咁tag

同星座都可以拎嚟打飛機

又唔見佢tag淋病
佢個次收個手袋 又係嫌三嫌四公審人
呢樣嘢簡直同牙蝦一模一樣

會唔會事實係大過蝦乾架

小熊貓：是但啦唔好阻住我打機就得

近排忙到痴咗 完全無時間上嚟

一睇到大J post 家訪mingsze 就諗起大家

喊到咁鬼死可愛

一對鞋著足四年其實都慳家 冇咩值得笑既
但蝦乾作為kol仲要想行個形象路線係身光頸靚有品味小資女
就好心唔好咁大聲話自己用cheap野
仲有去雪地著呢d鞋 又薄又凍又易仆街 真心唔識欣賞

Cyn同蝦一星期前，一齊去baby Dior揀禮物俾sona嘅baby Lea，係一對鞋仔

今日，cyn出post話送咗禮物，但就無tag蝦

謎：究竟蝦有冇份夾錢？ 蝦會送咩禮物俾baby Lea?

我看看... ...

我見蝦師奶有Like個post
不過無人問
定俾Cyn del 左？

X2

呢句野真係好仆街笑死

教授你好曳

蝦乾真係好柒
港女Tim記行雪地都俾瘋狂恥笑咗勁耐啦～
佢仲要淘寶假皮boot行雪地～
得喇～知你淘寶淘到延續性好高嘅寶貝喇！

其實一對哥倫比亞北歐風白色雪鞋都係千幾啫～
你要平貨，迪卡儂雪鞋都係幾百。

想行小資女路線，都唔該有返啲常識+知識同品味啦。

秘訣係講完一定要完全消失

活學活用

常識，知識，品味，禮儀
我蝦通通都沒有的
意想不到吧

仲有無娘家
翻去重溫

係喎，佢日提夜提我都可以唔記得
抵鬧
我返去溫下書先

佢去雪山，又無雪鞋，又無防水手套，又無太陽眼鏡
要乜無乜，無常識到一個點

好得意
想像到蝦佳老積樣+大喊係會令人想打佢
sorry corner bb
明思實係用日文同mai San溝通
唔似得蝦乾。。。

老積樣加幾滴眼淚真係

好大滴眼淚

正想講明思實同日文同Mai講到好嘈
邊似得我蝦 寫張memo紙自high就當自己係日文通

成日覺得明思後生過佢，湊細路又好過佢，
其實有時啲嘢精一兩樣已經夠
唔使好似佢咁咩都扮自己識，睇到人好老尷

我係明思打手

蝦乾只係一個失敗嘅裝備撚

用LC，又唔見佢煮到九大簋，餐餐淨係得啲壯陽/通便/豐胸秋葵。
成屋烘培工具，又唔見佢焗得到正常少少嘅糕餅，啲成品全部乾裂/狗屎/起瘤。
收到咁多BB用品贊助，又唔見佢湊得好個仔。送咗架Doona BB車俾佢，佢無車出遠門離開Zone1，連帶角仔連落街放風機會都無。結晶尿就以為尿片甩色。
女攝影師部單反早就變裝飾用道具，出現係相入面嘅。

以上係有裝備都得物無所用例子。

有啲時候，應該要有基本裝備，就孤九寒/On99唔Google 下去準備，柒咗再做怨婦。

去滑雪，零經驗唔俾錢上堂，淨去打卡但雪褲/雪鏡/雪鞋/手套都無。
買太陽眼鏡，69蚊廢鏡係度威威。
疫情期間帶角仔去打針，防疫帽仔都唔戴頂。
角仔濕疹，搽類固醇同P 圖就得。完全唔會去做功課搵天然低敏嘅lotion俾個仔。

應該要置裝備嘅野就乜都無。
仲要衝出黎分享，然後再同網民駁嘴！

哈哈好笑！

見你講起落街放風，其實佢除咗奶奶屋企自己屋企，仲去過邊度，雖然話疫情但係推落公園仔散吓步其實有冇試過

有嘅，架Doona 車連未完全角化嘅角仔出現過係兩次擺拍。

好多KOL收Doona 車贊助，例如Coffee, Ava, MingSze 都有片分享㗎BB 車點樣二合一做Carseat 同BB 車。
但蝦乾只有兩個IG Post 擺拍。

有maid帶落街買餸！
不過佢肯定覺得帶個仔落街都冇用
個仔又唔識唔明

我追晒post先知呢句係閪蝦又hea9妹豬既閪說話
呢句真心好閪

你係咪笑我冇車牌？？

Coffee 無車牌都有拍 (好似）

蝦懶就懶

coffee老公應該有車吧
咩啫，我哋住市區zone1好方便唔使揸車，反正日常生活又離唔開zone1

Coffee早排接咗某駕駛學院廣告，就係講自己學咗車，方便帶個仔去玩

蝦乾就繼續享受住市區

老婆都有駕駛學院廣告有車牌㗎 係冇車咋嘛

教授成功撚左自己人

Alex: Hi Mai. Today is Tuesday
Mai:

真係好霉
冇車冇樓扮乜知性人妻
生活水平根本連一般階層既家庭都去唔到

佢咁鐘意淘寶 keyword打哈爾濱都搵到大量雪山裝備
不過d質素正常起上黎都唔平 蝦乾又未必會捨得買

zone1邊洗揸車，反正我哋全家嘅生活都離唔開zone1

其實冇車係冇所謂，但點可以因為冇車而唔介紹sponsor野
佢as一個kol就係要令啲冇車嘅家庭都要Donna架carseat二合一車嘛

然後我蝦：「做到先得㗎」

幾千蚊買件雪褸
着得一次兩次
唔夠延續性
其實盲公好可能又係屋企好撚慳既
真係冇乜見私樓仔頂得順呢啲生活水平
唯一解釋係盲公原生家庭都係死慳死抵
早年買私樓又係好平
根本唔係乜難事

租架車都唔係好貴啫，真心想介紹carseat借朋友車拍都得架

Mai應該黑人問號

或者佢同個仔去健康院 出出入入搭的士睇下點摺點用都得
不如蝦姐直接請我哋成班絲打做佢軍師算啦

考古時間又到：

「始終唔係....... ，可能......」

佢今次識用話指正 證明佢三年前都仲未咁閪不過始終唔係咩大戶人家呢句原來係呢度黎

估計佢兩公婆都無車牌
有仲唔不停吹虛自己咩

同埋第一張個樣 好陰森，好不安
應該會由細到大都係恐怖樣

Lancôme發音 5:46

平時就咁睇電視/YouTube廣告都識讀啦...點會讀左Low Come架扮乜鬼法國人發音 正常讀英文咪得囉onL9

係。
小熊貓你無車牌，簡直係虧待同虐待我蝦啦～
又無得俾佢拍開箱長片
又無得同佢外國自駕遊，次次去outlets 要坐公共交通工具搬LC 。真係會累！掛！我蝦！

雖然我曾經想引用舊登名句
我覺得男人到左三十歲仲要依賴交通工具好可憐
但我諗諗下覺得唔啱喎～
小熊貓係Zone 1的半小時生活圈裡面，步行就可以往返公司/屋企/娘家，平日大大減低碳排放，對環保出咗咁多力，唔可以話佢依賴交通工具係可憐嘅。

佢係讀low co成日想扮到與眾不同 結果弄巧成拙柒到出煙

一開就見佢係到chok樣 想打爆部電話

有道理
佢可以講下ftm間中同bb搭的士去健康院都用到，再強調一個人湊bb出街
又有機會公審老公掛住打機，女人當自強嚟自我吹奏

可惜蝦乾只係留喺zone 1影兩張相

我覺得已經好閪
唔知佢係真心想讀法文定連英文讀音都讀錯，俾人篤爆就扮法文啦
無數官方廣告日日輪迴讀𡃁come,佢又要自命不凡咁試法文讀音(聲稱) 懶係專業識法文咁

死人垃圾YouTube冇啦啦推俾我睇 我都俾佢嚇一嚇仲有係咪我問題 我覺得佢眼尾blend得好差

絲打我同你心靈相當左#426
又係叫佢搭的士個陣拍

最近LC好似開倉
好想睇蝦乾瘋狂買LC(倉底貨）

有比較之下就算冇咁閪扮咩法國人姐 正常美妝youtuber都係就咁講個名咋嘛
你讀左法國發音唔會變到係法國人架

我又唔是化妝人🙂

Local????huh????點解會差咁遠

我以前唔識會就咁讀land琴
好似都好過佢

咩啫 冇車牌而家有罪呀
唔可以老婆揸車㗎咩？？老婆車我去自駕遊得唔得先

搭的士$20起跳，可以買到10隻雞腳啦
既然你覺得係小數目，你比我吖，多謝你先！

老婆邊度捨得搭的士，唔好諗多咗

扮迷人 個回眸好嚇人

唔識讀品牌名，化妝技術只係一般，佢都好意思做beauty blogger

係喎，我哋可以做蝦教授嘅教學助理

咩叫法文人

收到sponsor 緊係要投資少少時間金錢做review啦，你老婆就係慳埋呢d濕碎錢，搞到冇哂sponsor,而家乜都要自己出錢喇

你老婆唔捨得搭的士，但佢捨得搭uber
咁用個car seat咪仲岩囉 反正佢都係人地架車上面拍片

下次加返句慎入
俾佢嚇一嚇 依家即刻醒晒

佢個轉頭動作明明好多youtuber/model都會做
但點解佢做得咁生硬奇怪
伸腳pose又係咁

uber帶car seat再拍片，我諗司機應該會rate我零分 應該都係我call個我account

這不是大家想要的結果嗎

其實佢呢個妝真係好普通料......同我戴口罩之前出街化嘅差唔多一樣 我化隻眼甚至仲仔細過佢只不過係唔打contour

睇到個時係咪呆左？

其實蝦師奶照平時咁唔覆人咪算囉
無啦啦留一句咁嘅野令人難受
佢真係好賤

(唔好嬲我，最多下次影相多D 放你係隔離)

你咩account?你鬼有車咩老豆？
連我大洗老母同具有高延續性嘅我都養唔掂就咪諗養車啦

合返埋個口啦

我係個fans就串啲
係佢句「我看看」下面回佢句：「？」

其實有睇廣告/去過專櫃，就知人地個Brand 係點讀啦～

Uber都無叫過

上邊文字出錯，係話老婆應該係用我uber account call車，咁樣拍片又carseat，司機應該rate我零分浪費佢啲時間

反正日常生活都離唔開zone1，點解要uber

希望唔好Hurt 到相機絲

我地研究下丫
如果蝦師奶唔用「我看看……」
而用「我看看~」
你點睇？

我仲係到諗教授今日做咩咁on99
研究緊呢個係咪答案
後來發現係蝦閪語錄活學活用
所以我可以完全理解到當初個妹豬既心情
就係咁：

其實展示化妝效果個背景可以好少少
佢個chok樣太難頂搞到我視線要轉移去後面抽雜物

唔知佢搭uber既時候 有無我就是豪門既感覺

跟住佢自己開返個Uber account 然後再話你廢囉

但你老婆面皮咁厚，似做得出呢啲野喎，未嫁俾你之前已經搬晒啲直播野去你家拍片同係Uber上拍car seat有異曲同工之妙

要uber premier先有靚車坐，普通uber x係toyota

好想知佢D 妹豬被賞賜金句嘅心情係點
繼續崇拜定變到憎佢

差唔多西其實佢最on9係覆完人呢句就然後沒然後

咁你覆黎把鬼吖臭蝦

佢開個ac個陣 又會屌柒閪熊貓
然後話自己女強人 開到ac 唔洗靠人

係北海道時話無車牌（1/2019段片）
之後有香港駕駛學院廣告（4/2019段片）
究竟最後蝦有冇考到車牌呢？？

（真心問）

真!
考古左咁耐，睇極都係蝦師奶D 賤野
究竟佢有無做過D 咩善舉
成世人有無曾經買過旗，捐過錢，損過血？？

應該係話臭蝦份人點回都好 都甩唔到陣西味
所以佢點樣應都係咁

法文人 鬼婆 maid 我蝦真係將自己睇得好高

應該令到班妹豬變成更好的人～
起碼班妹豬會去自己google學習新知識

有！娶左小熊貓等呢啲日日淨識打機、無所事事、唔錫老婆、老婆坐月連個杯都唔幫佢洗、家庭責任感勁低嘅男人唔洗再害人

我覺得「我看看～」ok既但之後要覆返人
但呢條咁既濕鳩問題google都唔洗五分鐘啦
覆得呢句都google完答案可以答人啦

印象中佢好似講過自己有個雪藏牌？

係囉 都唔知佢個腦覆個陣諗咩

老實講，以老婆鍾意扮專家嘅性格，考到車牌一定會打卡拍片講吓”女生”考車注意事項介紹吓師傅咁
但係有駕駛學院廣告應該free佢學車㗎喎，咁好嘅機會都唔要？

深信遲吓香港有社會評分，老婆一定會去捐血

閱

我岩岩睇完第一下
心諗絲打點解突然咁西
呀係wor冇野啦 我自己撚左自己

仲有佢最睇唔起嘅泰國變性人

可能比咗discount佢學，但佢學唔識
又唔肯加錢比師傅補鐘

努力地嘗試考試合格，始終不是天竺鼠車車，可能掌握得不太好，還請指正（要免費加鐘），謝謝

#倒米KOL

同埋個款都似係10幾20年前
之前好似仲見過一張勁甩皮梳化
我蝦一廂情願以為自己嫁到筍盤

自膠 係嫁唔係娶

已經好過老婆深水埗娘家(已不存在)㗎啦

我寫完都覺得西到對唔住你

佢點解睇唔起？人地用努力賺錢架 好過佢係度呃呃食食一事無成又睇人唔起

佳仔細個仲係有D肉肉 幾可愛

原生家庭死慳死抵都未必頂得順會過到咁樣啦
我識人屋企好慳 佢本人都好慳 但係都唔會過到好似蝦乾咁
同埋蝦窮已經唔係慳 係窮酸

點解可以喺人哋架車拍片咁冇禮貌
就算問咗車主話ok都唔係咁好啦
正常人一開始就唔會有呢個念頭
好奇怪的想法

佢轉頭還轉頭咪撚咁大頭
屌咗出聲

成日話自己冇娘家真係好煩
仲要講盲公屋企係「老公娘家」
啲中文水平有冇差到咁

其實孤兒都會話自己屋企係孤兒院/教會... 唔會話冇娘家

個gif好笑過周星馳
佢內心一路覺得自己好靚好正，不停轉黎轉去望黎望去，笑到我趴向度

老公屋企叫 夫家
等我教授上身做下professor啦

又影射大户人家 佢到底幾討厭sona

任何比佢叻既佢都唔鐘意
大戶人家 / 友藏 / 芊芊

dion/ mandy chan 就痴到實

等肥安仲自稱妙麗

唔識咪問Sona囉
驚柒呀 ？

英文人 d frd

好柒呀成條片都
點解你可以睇得哂
頭幾秒見佢對住鏡頭騷首弄姿已經頂唔順
飛到去後面聽到佢講
「如果大家想知道我搽Mascara 嘅秘密」
秘咩密呀？係咪不能說架？

好心佢唔識法文就好學Sona 講法文啦
唔識咪讀返英文囉，衝出嚟做咩呢？
蝦師奶，你知唔知你哩D 行為叫咩？
「東施效顰」「自曝其短」
真係小學生都叻過你

因為我真係好得閒
呢排好想睇化妝片順便睇下臭蝦有幾柒

應該無
見佢周末係帶伯伯搭巴士 / 的士

點解要迫我回顧多一次
精神虐待呀

幫你預習緊課文呀教授
我地呢班學生真係好勤力

哩位同學睇得好透徹
一定係尖子

點解佢要差唔多擰曬個頭先ma大對眼 成個效果好似崛住人咁
佢個眼神好兇狠 再配合埋佢目無表情
完全冇柔情似水個種回眸既感覺

最知老婆心，一定係你隻小熊貓

個額好高 塊面好長
點解佢唔做啲野修飾下面型

回眸一笑好得人驚

老婆面形係 \_/

完美演繹蝦乾西嘅程度～要頒個獎俾你

佢其實塊面咁瘦真係唔需要再打contour咁樣做只會令佢個樣更加冇福（不過佢都唔care架啦）

你覺得我地嘅蝦教授（住zone1果個）會紆尊降貴咁不恥下問咩？

你知唔知我朝朝起身照鏡都俾自己個乾樣嚇親架？
就係因為頂自己個樣唔順，
加上廢人唔識剪片
先請助手返黎
而家你地Cut 哂D 尷尬癌片出黎
教我情何以堪？

睇得晒真係要俾個叻你
我見到片頭就即飛

真係無乜勇氣睇得晒

做到先得㗎(金句)

其實我依家睇佢啲片會睇comment先 如果係笑柒野笑料就會睇
冇就飛左佢

飛去睇完佢講 “local” 就熄咗

其實真係要多謝各位絲打硬住拳頭考古
我冇呢個勇氣

說好的「完美的我～Yeah！」呢？
教授要俾信心自己啊

佢以為自己好正
事實上係絲打你個名面目可憎先真

啱啱特登search lancome法文讀音
如果講講下廣東話突然之間彈咗個法文音出嚟成件事好扮嘢 老婆都係唔好挑戰啦讀返lan-com算啦

你眼中的老婆\_/
你老婆眼中的自己\/

人地覺得自己完美呀修咩飾
可能仲好自豪咁（加自以為）V面添
仲得戚到笑cyn包面

dion 假假地係真。烏grad

利申: dion打手

芊芊有咩叻 佢啲英文brand都係讀錯晒
唔識讀唔緊要自己上網搵吓咪有，唔使講有骨嘅

芊芊包裝做得好話佢

法文讀音係long come

佢應該真係有查過 個發音錯左

佢前10秒仲有讀orgasm
佢讀or-gas-som
開頭以為自己聽錯
仲特登search 英美讀法 兩種都係or-ga-som
媽呀好柒

芊芊被帽後生活幾級跳

蝦姐呢排都冇like sona post 美美的孕婦裙 學野啦

林夏髮型叫加咗少少分
你睇佢本身個樣都係三尖八角
個樣都唔係柔
根本係惡女樣來

最後like嘅sona post已經係一星期前

真係要讀法文都唔係low come啦
躝'coma (重音喺co度) 送畀你嘅 阿語言大師
上youtube一堆法文母語者爭住教你讀啱所有法文牌子名 我0法文底聽完都識讀
唉 唔記得咗你平時叫開人幫你google

蝦乾好心唔好格硬黎啦
格硬扮只會fail
蝦乾可以參考返你自己係hku影既穿搭片slow mo左個段
真係柒到一個點

打完咪仲黑仲乾
女人太乾真係好現老態

dion都有打手 世界變
只怪蝦教授張poster p佢p得太瘦

Dion打手
你講真㗎?!

佢根本係打錯contour
佢下顎咁瘦根本唔使打陰影
顴骨位咁凸反而又唔打陰影
鼻翼大又唔打陰影淨係打鼻樑令鼻翼望落更大

唔好咁認真，望下我個名

我就係覺得奇怪

通常我見人打contour都會打埋highlight落個鼻 佢又唔打

佢啲技術真心麻麻

烏grad笑撚到我

佢以前有條化妝片粉底定支防曬係唔查額頭

烏。grad笑到仆街

le creuset開倉 唔知呀蝦會唔會去入貨

我都 google 咗
人哋係教讀 long-琴
點都唔係 “low” 先啦

比maid用的話
用梯碟算啦

未追哂就留咗言
我都係睇到呢條片

而家都唔洗出煮食post，入黎做乜

絲打你講中哂我心聲
個gif我淨係睇到一個扮溫柔既兇狠女人
好難頂

佢根本就係跟人點化就點化
冇諗過自己塊面應該點化
咁樣打陰影搞到自己仲老仲巫婆咁
段片話佢30-40歲都有人信

我諗佢係想扮眼大先ma大對眼
但係又fail左就變成崛住人
跟住又諗住chok樣所以無表情
總之成件事錯曬

佢個名都由Alice 變Alex

仲有佢個微笑
好似西緊人面咁

根本強顏歡笑
我蝦：你們走運了！很少人能看見我笑的🙂

想像唔到角仔見到佢老母笑有咩感覺
日日見到老母個樣都好似睇緊女巫咁

角仔見到蝦乾可能心諗佢係咪惡毒奶奶
我諗角仔會以為maid maid先係佢老母

終於明點解蝦毛聽到老母把聲會咁驚
原來就係呢個臭閪樣 好惡

酸到

江華話得我好岩

直頭可以key返蝦乾啲金句
最後笑個下「你幫我俾呀，多謝你先」
話唔定佢覆人comment嘅時候個樣就係咁

千三萬奧運私樓夫家

人地無話俾你搬翻去

向youtube睇左條介紹支那藝人范瑋琪點解咁多hater既片
覺得佢同蝦乾好似
又係扮大學生、扮知性、懶正能量、公開言論串姊妹、串網友
仲要有段時間一樣髮型，講野神態又挑眉又嘟嘴咁勁似
P.s殘體片黎屌細力d

好似
一個大膽啲扮哈佛，一個柒啲扮Poly

哈佛延伸教育學院polyu HD坦白自己讀咩好難咩有冇讀過U冇咩所謂連自己都面對唔到自己先搞笑

仲要兩個都比網友屌完之後，一樣寫千字文出嚟扮反醒，實質上係根本唔認錯
總括嚟講兩個都一樣咁乞人憎

又係Jakewell
依家我蝦已經成為棄將

國際性笑話 同 地區性笑話

我老母唔識英文先會咁樣save人地contact

仲有成日賣仔

以前fb成日都有范范黑人，煩到嘔

佢讀Ladurée又係一絕

佢地結婚果排煩到喊

呢個女人我一早就唔鍾意佢
已經覺得佢成日扮知性扮正面
同果條黑人一齊又要寫首歌
皮膚黑啲姐又唔係真黑人扮到好特別咁

到後期佢生仔生到勁煩膠attention whore 到
同埋揭穿佢講大話扮哈佛學生，仲要死撐
扮野寫英文但寫到一塌糊塗
就覺得佢更加覺得面目可憎毫無廉恥

真係同蝦乾一樣
扮知性
講到佢隻盲人貓有幾特別原來on9裙腳仔一個
結婚生仔就勁煩膠attention whore
其他語言能力同扮大學生大家都好熟唔使我講

應該唔係死慳啦
如果死慳都唔會買zone1 佢地年代都有更大更平既選擇
而且又要一年一度家庭海外旅遊
似蝦公都冇咩要求 有機打就萬事足
又未必個個有錢要飲紅酒買名牌
蝦公好簡單 都係想食下朱古力同肉

睇緊開電視講起男性女乳，即刻諗起小熊貓
唔知將來會唔會變成大波熊貓呢

樓上蝦乾條片 我蝦條髮線真係好奇怪 一岩一忽咁

佢條片title係柔和明眸妝容 但上粉底個陣話今次個妝係比較cool少少
大佬可唔可以align返
Cool既妝容有個柔和明眸 九唔搭八

叫佢問法國人佢都會既
問sona咪認自己比人差
人地唔係法國人都識法文喎

小m字額咁 角仔真係唔好彩

岩岩俾老公睇
佢話：做乜呀佢……以為自己好靚呀？唔靚喎……好On9 呀……

無嫁錯人

會唔會大過老婆

開左蝦乾條片 頭幾秒佢轉個頭過黎個樣好恐怖
好似講故台入面 不懷好意既內心扭曲鄰居

真.遺傳

岩呀！
兩個一樣出千字文扮反省
實質字裏行間透露出種種不憤
根本唔係真認錯
然後俾人講兩句就固態復萌，駁嘴駁舌
最憎D 矯情八婆

記得之前有絲打話臭蝦好proud of 自己有美人啄
根住之後有個絲打google到美人啄唔係好嘢黎

你覺得我蝦明柔和明眸呢個字？

佢件衫好肉酸，成個花邊枕頭袋咁樣

我蝦究竟識唔識用google

我蝦打得啱已經好犀利架啦
雖然實際上可能係助手打既

蝦式美學 我地識條鐵

本身已經覺得范范好假好虛偽
懶有愛心，扮哂好有愛咁
睇埋佢當年上康熙來了
完全反感
根本就極有機心
佢同蝦師奶真係好似

撇除小S 同Cyn 嘅為人
佢兩個都真心當佢地係好朋友
但哩兩條友一樣係利用完人就即棄
好想睇到佢地有完全收皮嘅一日

佢兩公婆都好撚乞人憎
勁記得Kobe死個日影佢老公沖涼背面相
扮野到一個點

勁On9
幻想佢兩公婆溝通點影相
黑人擺好Pose, 范范就角度影完
黑人即刻檢查張相，唔滿意
再Chok 多次Pose 再影
跟住度段懶感性嘅千字文出黎
成件事好柒呀

得啦得啦得啦 d frd

愈講愈覺得佢兩條八婆好似

似係美人尖

‘有美人尖代表與父無緣，與父親分開或不投緣，早出來工作，少年讀書運一般。’

美人尖都唔係大問題 (利申我都係🥲最煩係好難打理啲劉海) 問題係我蝦個額好高 搞到成塊面勁長 又削又無福氣
個素顏真係好趕客呀

Sorry 無心hurt到絲打

我諗佢對美學嘅要求太前衞 我呢啲平民係唔識欣賞/那能追

我記得好耐之前連登有話佢素顏算係咁

傻啦~ 呢度既絲打都好相親相愛~
我蝦皮膚其實ok 不過係樣殘咁解佢啲化妝片我都係考古想笑下先會睇 洗鬼睇佢學化妝咩

牙蝦係咪以為有個喙就係美人啄
啄≠美人啄≠美人
佢條髮線似金拱門logo多啲
有冇絲打幫手pp佢

點解呢張咁似菲傭

佢d tone 依家聽番打冷震

有啄點會就以為係美人
所有鳥類都有啄㗎
好似佢咁烏鴉口，sell邊個brand邊個就無人買，就真係似烏鴉啄
AKA烏鴉口呀

去左youtube睇條片
真係同蝦乾一樣
咁蝦乾算唔算犀利呢
同個so called明星一齊臭名遠播

好似張栢芝咁就叫美人啄

啊蝦個髮線同范范一樣

屌 第一眼以為係蝦乾
個髮型勁似

記得當年𨳒熊貓唔砌床

嫌三嫌四地砌

蝦乾應該會正評你
佢連似謝婷婷都開心
似范范真係開心到佢今晚瞓唔着

很多人話我似 #范范 @范瑋琪

咪開心住呀臭蝦
話你同范瑋琪一樣係過街老鼠，而且一樣臭閪賤格、藐嘴藐舌呀
Btw佢地真係連條髮線都一樣，不規則到難以形容

唔熟台灣啲藝人
想問下范范喺台灣係咪都收咗皮

好想睇佢唔知醜tag范范呀

佢一出post就會俾台灣人屌爆
同蝦乾一樣咁柒

分享讀書心得遭諷「去當中國人」 范范反擊出糗再被酸

個樣走到咁
不嬲都對佢冇好感
抵死
今朝蝦體也相同

佢同蝦乾都係果啲冇腦但又又要扮知性嘅人

我蝦皮膚ok係只為佢每日訓成八九個鐘覺，有幾多返ft嘅人訓到咁耐

早幾日都睇咗條片

佢喺中國都收埋皮

真係可喜可賀
抵佢有今日

正宗左膠大愛西
最撚憎佢明知俾人屌都唔願收皮
真係十足臭蝦咁

臭蝦終於有強勁對手了
兩個鬥唔知醜 繼續試水溫

扮大愛姐
真係要幫手就縮返入老母個西啦
仲有前科講大話話自己捐左300萬
俾人督爆就話記錯

睇返wiki原來佢有美藉
屌又一個愛支美國人
台灣人做咩唔督佢灰

呢個人好似每隔一排就有嘢衰咁

又係同蝦乾一樣睇埋啲心靈雞湯書喺到圍爐
弱撚智

男人黎講都真係好無責任

平心而論 范范係好西個樣個格又閪 但都唔夠蝦乾樣衰

Ig story有講過

乜撚嘢「人格化」d

兩個都咁虛偽，又藍，重要兩個都咁鐘意開filter影自己素顏以為好靚

剩係考到個牌，完全冇自己出街揸過，好心就唔好教人喇
重有佢叫人紥馬尾考都多舊魚，啲頭髮會有幾阻住，同埋我果時學車師傅話如果你要show到比考官睇你有望鏡，你就望鏡擰頭
Btw 又係有好多人問

已經揸到滾瓜爛熟
最後都係吹奏自己

真係講廢話，有邊個開車前唔會望四周圍(三塊鏡)先出車
條路暢通唔好行咁慢呢句真係可圈可點
望鏡好多人都有講過，汽車台有人話特登着件恤衫等自己d動作沙沙聲

究竟香港考試流程係點，唔係考完一齊同考牌官入考試入去搞埋其他手續嘅咩，一定熄匙落車架喎

我蝦咁勁，又過目不忘，應該拍條女性向考車排片比大家上下堂

係呀，一定係落車熄匙，同考官一齊離開架車，我蝦不如講埋轉彎記得打燈

係呀 入去拎黃紙 但真係有傻仔唔熄匙就咁走入房仔
平心而論 紮起頭髮係好啲 起碼fing頭個陣唔會整到塊面/眼唔舒服

但我懷疑臭蝦篇野唔知係邊搵返嚟 係咪師傅/bk絲打打架
因為我之前考車好緊張會google睇人分享

「唔好咁笠」 都唔似佢把口講
篇野比起平時太正常好唔慣

又嚟玩stereotype
乜原來男女考牌都有分別？

下佢呢啲全部都係常識嚟架喎 講到好似係秘笈咁

以上嘅廢話教車師傅一定有講過下

router同影相都要特別地去向女生解釋，而家講緊揸車喎梗係要

蝦乾又贏
好勁呀!! 滾瓜爛熟

咁都揾到 絲打係前妹豬定追蝦手

蝦教授真係材華洋溢 又教煮餸又教化妝又教英文 仲要教埋車 唔掛之得要小助手啦

依家教授無工開 會考慮轉行教揸車嗎？ 係嘅話講聲 我買定幾罐午餐肉唔出街

教揸車頭先都要有架車

學生：師傅 我想問下你幾時有時間上堂？
蝦乾： 我看看... ...（179 週前）

佢係咪見到自己咁低智就以為全世界女人都係同佢差唔多智商

其實蝦乾有車咩？講到自己成日揸咁

叫佢揸黎睇下Beth日日揸咁濟，有時仲一打二咁揸都未吹奏自己

最尾嗰句真係好閪

同人講話煲片真係有用
轉頭又講不過我無煲 因為已經滾瓜爛熟

知道自己蠢都係一種技能黎嘅

句滾瓜爛熟好有柒蝦味

點解佢咁鍾意講埋啲阿媽係女人嘅廢話

范范究竟係紅乜野睇左一集小s請范范上去做節目 小s當佢好姐妹 但范范完全唔當人係朋友

Beth 有話自己揸咗11年車
但都話有啲位好考應變同埋話自己係應變上仲有好多野要學

我蝦有牌就變專家

大戶人家應該呢幾日就生啦

同臭蝦一樣
仙當佢姊妹，仙媽當佢女咁
臭蝦都係不停公開凌辱數落單打明串閪臉仙

佢唔講第一樣嘢係扣安全帶已經好好㗎啦

連架bb車都冇乜揸過
日日匿喺屋企

以前好鐘意睇康熙
睇左佢生完對仔上去個集真係勁撚憎呢個女人
痴埋去吳佩慈個班人到就唔識小s佢地咁
講野又好有骨咁但個樣就扮哂純
加埋張xx單野就知呢個女人真係好撚賤格
而家咁樣真係報應黎
臭蝦你自己睇路

大少已經好多頭髮㗎啦明思

個頭仲要圓碌碌

同蝦乾一樣賣知性、才女
自稱哈佛(進修學院)出身
懶正能量咁

真係好撚似蝦乾
唯一比較好係佢都係賣仔但識保養搵食工具
唔似蝦乾無餐飽飯仲6點黑房

吳佩慈家下都有咁耐風流有咁耐折墮
入唔到門，紀曉波又差人周身債
唔知范范有冇同佢割蓆

係佳仔夢寐以求嘅頭型同埋髮量

輕輕一推

有無教會需要音樂老師？

Google vs Yahoo

為左屋企人健康 唔使洗個薛

全世界都覺得佢乾

呢條友真係痴線又難頂
以為自己好幽默

吓佢每次整完極乾烘焙都唔會洗個篩

屌 咩yahoo 呀 佢係真蠢定扮搞笑呀 好尷尬
屌 仲要唔洗個篩 冇病呀嘛

個篩講明唔洗得？
人地問東佢又講西

佢係咪覺得自己好幽默
btw以前中學家政老師都係叫我哋唔使洗個篩，洗咗啲粉反而會cake住，所以凳乾淨再用濕布抹就ok

個篩都唔洗咁個西都唔洗啦，污9糟

我又諗起佢啲腳趾
淘寶衫又唔洗，去旅行又係即買即著
咁佢唔洗個篩 / 西都好合理

Google vs Yahoo 真係痴撚線笑死我

Pro HA
我哋蝦教徵會歌
如果係你本人填返詞 我哋一定放上神枱供奉
每日早午晚各頌唱三次

厚面皮都係一種技能嚟嘅

一睇縮圖以為係蝦乾

台仔都幾易呃之前爆佢假學歷果時突登搵返佢啲片黎睇 啲英文字用得勁格硬咁都呃到人咁多年係哈佛出身

台灣人係呢啲地方好單純

冇乜留意台星
只知佢有雙胞胎同埋係黑人(?)老婆
睇上面第一張縮圖真係同蝦有d似🙈

由陀仔開始已經日日消費對仔
又係懶正能量個啲

以為自己世界中心，以為好多人關注佢家庭
現實: 冇人想知呀

佢d爛gag柒得黎好鬼老土
有條片好似一開頭就唱「我是一個西伯利亞人」
柒撚到

佢把老牛聲

辛苦晒刀手絲考古
蝦乾啲柒事一籮籮
挖極都有
SLS

可唔可以分享下係邊條片

so dirty

係囉蝦教授幾時先有堂上

唔好話上堂啦
ig story 都冇呀
好驚佢又有咗呀

唔只唱歌 頭幾秒又係度跳蝦舞
跟住唔敢睇落去

頂全部新料都好正 等我試下用蝦乾思維覆留言先！借hai hai ac名黎客串下

haigone alicehaha個仔都不好看
lamhamaid sona的呢？
haigone 而家ig冇得tag你嘅好想問你個西用咩辟味
lamhamaid 而家有得tag番 我個西就梗係香啦！我冇洗開，原汁原味，睇你接唔接受到

妖，你識唔識用冒號！
我睇左勁耐

扮ig留言呀

麻煩你快d洗西

閪伯利亞

蠢咗！！！diu點解我會話lamhamaid唔洗西架？？
發生緊咩事呀？？？

鬼拍後尾枕

花式自爆

好白痴 下面個留言應該調轉你同我個roleplay

睇完呢段我就嚟 「篩 」「西」「閪」傻傻分不清

錯po太易，轉role太遲，快d洗啦不可等某個日子

LC都係你負責洗
Maid你確定西唔係你洗埋？

錯埋字

前排先有連登仔出po話唔記得熄匙就落咗車
咁都唔記得真係抵肥 考多幾次先唔好做馬路殺手唔該

你兩個做左啲咩黎

1q題 邊個某個日子要洗西？唔係日日洗架咩？

用鮑魚刷洗？

逢14號先洗

禾都想g咩樹

好臭 你一定係要有西用先洗
林俊明冇西用嘅時候就唔洗

佢個site都要洗

所以要食啲朱古力辟味

逢初一十五

大家要環保 慳水 慳梘液用紙巾抹一抹就得啦
希望大家都可以係佢身上學到嘢 有得着，呢個都係佢channel嘅忠旨

睇你覺得邊樣就手啦

當然都要睇你主人有無特別指示
畢竟我聽講你無地拖用
要灰姑娘式跪地用抹布擦拭地板⋯⋯

濕紙巾定消毒紙巾先

手指就最就手

秋葵

我睇左啲咩

見！字！洗！西！

haigone絲同maid maid好qq

事實證明Maid Maid你嘅Role play 技巧未夠好
建議要向你阿Sir 即小熊貓取下經

Btw, 你今日洗左未？

角仔點算
老母咁污糟
會唔會連角仔啲奶樽都唔洗
反正都淨係裝奶

蝦師奶連自己腳趾都唔洗
你覺得佢會幫個仔洗野咩？

每月水費: 0蚊

真係做Sona隻狗狗都好過做蝦乾嘅Zone 1 BB

真係愛護地球

沖咗涼啦梗係洗咗啦

唔知佢睇完你講會唔會有行動呢
你知啦，佢EQ 咁低
好鍾意鬥氣架嘛

蝦師奶沖奶都唔洗腳趾架喎
沖涼唔代表一切

沖奶點解要洗腳趾

連Bubble紙咁污糟都要keep喺睡房
你就知佢咩料
蝦乾真知慳識儉
慳慳埋埋又可以買LC

又到我7

幫腳趾浸奶，會白滑D

到底角仔飲嘅奶有冇含菌超標

始終不是大戶人家
從細微地方著手節儉
積少成多，便能投資在奢侈品上了
#愛牌我來了
#錯失太易 #買得太遲 #有些products #不可等某個日子😂🙈

都唔知買咁多LC做乜

屌咩
親生仔都畀佢搞到營養不良咁
唔好諗住學人養寵物呀

我驚到時佢哋全家無錢開飯咋

唔好呀 寵物閒閒地有咩病一睇醫生都燒成4-5位數字
佢湊仔都咁寒酸 養動物唔好搞
驚佢會遺棄動物呀最後

養左啦
小熊貓呀嘛

同部相機一樣
裝飾用

係咪尿片廣告負責著片嗰隻

咦我以為係盲公
𨳒熊貓（識得自己食瞓痾）

成日偷食肉個隻呢

Bingo

Sona隻狗狗，CNY有新年衫着
反觀，角仔只有吊腳睡衣

邊會$0呢
要加大隻蛋架

到我柒咗添

佢好歹都一個養全家
收工返屋企仲要幫Zone 1 baby沖涼
希望佢lunch偷食多啲肉
餓親就唔好啦

仲有求婚片係咁唱雪全部都係雪

係咪梁詠琪用牛奶洗手方便出千

我親眼見過有人咁肥
我師傅有帶我去考場視察，睇下流程係點
見住有人駛到番嚟停咗車，遲遲都未熄匙，條友最後未熄匙就推開咗門，考官叫佢上番車
（師傅話考官會等你停車熄埋匙，先同你講考試完畢）

無記錯sad ending 嚟㗎喎

以佢嘅性格分分鐘係嗰啲開住勁細個水喉等啲水滴滿個桶先用嘅人

乜事
申利西已洗

細菌都可以積少成多

我隻狗做個body check 都4千夠Alex買幾多隻雞腳

今日特登洗得好乾淨

for reproduction？

kingjer post見到maid maid創意滿瀉
不能只有我一個見到

張圖片唔係我整架，鳴謝大屋唔知邊位絲打嘅創意

喂 支那人嚟嘅

真心 好fit 佢擺明男人婆
林俊明都擺明gay

又唔洗篩又唔洗西
就算成間屋靈堂風都硬係覺得好撚污糟
唔怪之得佢個仔d濕疹永遠都唔好啦

整圖嘅絲打好有才華
咁啱你喺楊明個po度cm，驟眼睇以為係楊明

你madam面形起角又粗線條，仲「佬」過盲公

但我覺得幾靚仔
利申:Alex打手

靚仔過佢做女人嘅咁又
真。Alex

有冇人都覺得佢講「鬼婆」好racist

碌碌吓ig又諗起我蝦
點解事業型女性嘅我蝦每日瞓咁多成9點鍾先起身都仲咁面目可憎？

如果咁就有到角仔
咁真係整定
所以大少真係講得啱
咁琴青做乜呢

過獎過獎

係咪大家去晒 ig 傾呢度近排好靜局
本身有啲懶開 ig acc
而家要搞搞佢

冇back up到篇文所以死無對證
hi咁多位 maid maid fb page篇舊野冇啦啦比人port

然後fb走去restrict我true ac

你啊mum成日縮係mon後面report陰陰濕濕咁叫佢公開回應下自己扮專業亂教人蝦式虐兒大法又唔敢年尾嗰篇矯揉造作嘅反省文淨係敢講親子生活分享惹來很多爭議到而家都唔敢同班蝦粉講自己亂咁教人快啲出post同班蝦粉圍爐取下暖啦

FTM嘅一日真係好充實

阿maid maid原來你madam每日都好多野做 難怪會累透了
mon住ig/fb/youtube haters留言
連登蝦乾台狠狠地派負皮
report maid maid ig/fb

果時兩日爆po我係放緊假 老母已經問我八婆個po係咪咁多野睇呀
連食緊飯都要睇 我答係呀 每次refresh都有新野

蝦乾邊有時間剩用黎湊仔

充乜鬼實 咩又係螞蟻 拎住個電話當令箭
俾佢report到咁又點 已經好多人都知佢個人為左錢可以亂賣廣告 亂湊仔 扮賢妻良母

真係無一個名人個ig係咁經營法 求其撳個Po都可以有話題

寸真係無問題 有無能力寸得起先
就好似女人無母愛唔係問題 咁咪唔好生 唔好害一個小生命 唔好扮獨立女強人對每件事都有獨立思考 唔好google完就當自己係醫生

佢想番生就唔好收product /sponsor 7 年
呢7年亂咁教人嘢 亂咁賣廣告你估唔使還呀
仲話自己嘅channel係想令人有得着 屌真係笑撚左

唉diu激死我 陳年舊文有乜好port

蝦: 陸續有來啊

你MUM 太得閒日日係度屋企. 除左MON 呢個PO,
如果唔搵野比你做覺得白比人工呀.

正呀，今晚有新片睇
仲要係湊B片

我都好想睇alice嘅湊仔生活，湊一day冇人幫嗰d

蝦仔綁上high chair嘅全日time lapse

絲打們考佢古 佢咪report舊文
反正佢無job 平時好得閒

好慘呀

maid maid你嘅努力冇白費
臭蝦d衰嘢已經越來越多人知
隻臭蝦除咗係zone 1 嬲到出煙係咁report 同負皮外，就係不停繼續做7 嘢同花式虐兒（角仔陰公豬）

如果要拍片，睇怕蝦師奶真係要用Charlie Brown 換走角仔先得
佢搞到角仔個頭360 度冇死角地起角
P唔走，唯有用替身
效果可以呼應佢之前條9片： 用公仔賣尿片廣告 一樣冇真BB，用公仔搞掂

成條片 角仔可能出得幾秒

全部都係扑驚boardgame

突發 天有眼！我上訴得直

係囉好期待佢啲生活湊仔片

蝦教授: 屌我report左大半日竟然翻生再report過先應該又累掛了

推

笑死 我上訴個時tick咗：我曾在Facebook見過類似內容

其實係因為蝦乾冇突個龜頭出黎所以靜左啲
仲要加埋之前有泰利公爵搶左fo
再加上考古都要啲時間搵蝦乾既柒事

咁啱見到，放係到送比蝦教授睇先

仲話買大鞋係為左影相望落比例好睇啲

收皮啦蝦師奶!!
你係虐兒，大家有眼睇架
證據確鑿，你仲想做埋D 小動作？
哩到咁多絲打巴打追擊你
你report 得幾多個呀？
慳返啖氣啦你

好似果d植物生長既縮時記錄片咁，睇佢係張椅上蠕動

明思自己一個一打二都keep住出片
另一邊廂prof ha都唔知走咗幾多個月堂

冇點解架喎mum

自知之林俊明

【生仔要考牌】港媽餵幼兒食指天椒 BB嘴生白瘡失聲網民怒轟：無常識

我覺得下屎婷做得出嘅種白痴行為⋯⋯

係 仲會好似教授咁拎黎同大家分享
我個仔食指天椒都唔死得

如風絲pin 咗你依個comment
睇唔到幅相
嚇親我
以為蝦乾咁勇拍湊b片

我被綁全日搞到木口木面、生無可戀咁嘅樣

佢應該仲會嬉皮笑臉咁講哈哈好笑

擺個查理布朗公仔就得真人唔使上鏡放心反正佢都試過用公仔賣廣告

角仔啲濕疹令人好擔心

大個少少就記得偷老母個電話上下連登 睇下你老母點撚樣虐待你

其實咩垃圾呀媽先會懶到幫個初生嬰兒狂搽類固醇

如果蝦乾一出片，我相信呢個post 秒秒鐘都會有留言!
好期待呢日快啲出現

佢真係懶到出汁連幫個仔試cream都懶就算佢唔識都可以入媽媽谷問我唔信冇濕疹b媽媽答佢一嚟就擦類固醇成世人幾十年流流長擦類固醇幾時擦到大？

大個返學會俾同學仔笑，話時話有機會呢度絲打良元仔仔囡囡同班

我都想知蝦乾出片會幾快爆post
我諗快唔過terry 公爵啩

佢根本就當個仔係賺錢工具，人有我有，話知個仔死
呢樣野就係我最憎佢嘅一樣嘢

人生里程碑

佢初生已經好需要打好個底 人生條路仲有勁長 蝦乾你有本事照顧到佢老死？ 唔該你啦 做返一個呀媽應該要做嘅嘢
到時老來見到個仔健健康康都老懷安慰啦大佬

有機會

臭蝦係咪瞓緊晏覺？ 無人派負皮嘅？

我唔貪心要片
story 同ig post我都收貨
求下阿蝦娛樂下我

如果晏晝唔補眠..我夜晚玩board game會頂唔順..

有解釋嘅
相由心生

玩還玩 唔好玩扑game
生多個遺害人間

無啦
最近D 片仲見到有濕疹痕跡

玩board game 要用腦
湊仔唔洗用腦
梗係要補一補眠啦

戥蝦仔慘情

扑game就唔洗用腦
board game要用腦架 唔係一間輸左又唔忿氣黑晒面

佢d story 只夠膽影正面，出圖又P曬，
我要片 要真真實實嘅片

但玩扑game 會累！掛！了！喎
咁攰，得唔得架

蝦乾比咁多人間威而鋼林俊明食都係但求一扑姐 唔扑食黎做乜
累掛了最多唔湊仔啫 反正本來佢都冇乜點湊個仔

扑定board？你講吖！講！

好似小熊貓以前咁遮撚住個頭未得

最怕係食極都無用

佢勁多字都讀錯左 rock on>block on
同埋為左sell野好夾硬將d mask放上面
搽mascara又搽到眼皮都有
個妝又化得好核突 粉底又唔岩色
點解佢都可以呃到咁多妹豬？

好大對脾

對比慘烈蝦仔真係瘦到

仲要醫院病床咁

精神病院

睇相我覺得大少仲大過角仔

奀到張床空到

見到Pam 收rv 就諗起我蝦
酸到牙骹軟未
不喜歡那個扣～

以為係加長版紙巾肉丸

白色便便

之前好似有人提過嘅亞歷老母
佢story賣呢set餐具咁似蝦乾之前賣嗰啲嘅
不過人地呢到圍返港紙都係百六蚊多啲
啊蝦當時唔好食水咁深咪冇事囉

：我有話過我個定價係港幤咩？哈哈 好笑

大家睇咗明思新片未？
大少真係可愛到癲咗
郁啲就笑到咔咔聲
同埋睇明思同佢哋互動真係feel到好有愛

羊羊話大少係佢個仔真心忍唔住笑出嚟
同埋無論明思幾多嘢做都好
佢啲語氣都唔係埋怨 甚至識笑
你睇吓如果佳仔整到成廳玩具
蝦乾仲唔吊起佳仔嚟打咩
不過前題係呀乾要肯買玩具先

整多啲顏色真係好難咩玩具又唔多件仲要布置到白瀨瀨咁

冇對比冇傷害

好心痛 ！！

果日路經百貨公司玩具部見500蚊已經買到好精緻好靚又大牌子咁，再經濟啲嘅200蚊都有找
唔明點解2公婆咁都唔肯買

睇咗啦 ，呢段好溫馨 ，會心微笑左

我係大少真係發夢都識笑
好彩無衝去做Zone 1 Baby咋

角仔奶又唔夠飲, 玩具又無多件
明明香港咩都有得買

不敢想像佳仔3 ～4歲嘅情形 ，實激死佢呀媽

大少嘅笑容，未曾係佳仔身上出現過

嗰時急住搵奶粉錢，貪字得個貧！
太大貪真係唔得㗎

大少完全係勝利笑容嚟

揾五皮up都唔肯買玩具真係痴線

俾著臭蝦有4大長老幫手
咪等佢地日日過黎幫手湊
點似明思咁勁自己要求一打二
仲有羊爸放工返黎食飯都攬住大少勁sweet
盲公應該只會攬住部遊戲機

角仔奀到 鴨埋片都撐唔起條褲

更痴線係出世咁耐都無乜朋友送禮物俾佢兩公婆
蝦乾就話衰賤格mean走晒啲fd
蝦公好似一個朋友都無咁

為左做zone 1 bb 訓扁個頭 值得咩？

呢段超正 羊羊同大少都好得意

真心好佩服明思
一打二仲要做家務煮飯
我諗下都頭痛

見到呢幕諗到蝦仔個訓練

其實呢啲先係正常
睇自己小朋友能力發展再畀適當訓練佢
最重要係唔會餓住訓練

究竟係個仔行先定拍片行先
蝦乾你自己知咩料啦

原來媽咪有搵桑拿姨姨
唔知到時我有冇得對親家

睇唔清楚唔係大戶人家嘅蝦乾送咗咩

佢好似唔只收過一次
無計喇我蝦都不喜歡那個扣

當角仔3-4歲嘅時候，唔知會唔會有2歲嘅身高體重呢？
到時角仔有啲咩遲緩，蝦乾實唔會帶佢做治療時訓練，諗起都覺得sad
角仔無論而家定將來，都係一片黑暗

想知嗰個盒咩嚟

感覺蝦乾硬係要拎住份大禮物影相
驚死人地唔知佢送份大禮比人咁
好奇怪的思維

人地就生 心血少
睇到佳仔個方型頭嚇都嚇死

蝦： 如果我有明思咁多sponsor 我個仔都可以肥肥白白

個陣蝦乾定價幾多錢？

498/set

勁

佢係咪睇住人地定價
但又唔記得人地係用台幣結算

諗起蝦乾怨佢老豆寧願將啲錢比女朋友洗，都唔供佢讀書。
蝦乾有咩資格怨啫，佢而家咪又係寧願將啲錢洗係自己身上，都唔洗係角仔度
根本佢就係自私到仆街，付出小小就以為好多，吹撚到自己好偉大咁，其實連垃圾都不如。

大少真係cute到暈
如果我一打二應該一早發左脾氣明思真係好勁 用行動話比人聽90後做媽媽都可以係好媽媽
不過原來一打二真係咁辛苦 希望天下間既媽媽都幸福快樂 健健康康 媽媽最偉大

好似佢啲手袋咁 乜都要大

應該係dior野？

睇條絲帶我估係Baby Dior

正常唔係會拆開拎住入面件禮物影嫁咩
齋影個盒做乜

唔通係果頂帽？
既可提高延續性，又能夠像老一輩所講咁把福氣傳給Lea

之前蝦乾同仙唔係去左行街咩 唔知買呢盒野用左幾多秋葵budget

佢而家似係唔敢出片
因為照計湊仔題材大把野講
厚面皮又自信既蝦乾冇可能唔突出黎r撈

睇佢夾硬都谷個仔行谷個仔講野谷個仔拍手
睇黎角仔真係完全三尖八角唔見得人？

係呀
佢兩個都好精靈好開心
羊羊又好錫大少唔會呷醋

大少張床可愛好多

佳仔你好慘，你老母好日都唔出一次街都唔帶埋你
可能佢怕你去到大戶人家屋企會葡萄人哋

仲有柯完屎個由心而發嘅奸笑樣

仲有真係好佩服明思
一路食飯一路餵奶

一路煮飯一路孭住大少 (cap完發現條圍裙係包埋大少好sweet好得意)

一路介紹sponsor一路湊住大少好勁

痴線真係犀利到癲
相反臭蝦 擰個奶樽都女人當自強

唔小心變咗明思打手都係因為呢度啲絲打先識佢 次次睇完佢啲片都好！療！癒！係有種真係隔住個mon都覺得呢個家庭好sweet嘅感覺

我都係睇呢度先識明思

我同齡識既冇幾個有bb
唔知平時媽媽係咪都係咁食住飯餵奶，要multitasking
我見佢雖然忙但都好似算好輕鬆好井井有條
呢樣我都佩服

邊似得蝦乾日日瞓到黃朝百晏
做少少野已經累！死！娘！

人生勝利組就係佢呢啲，識投胎已經贏咗

明思而家每日送禮物收到手軟，係蝦乾一向期待嘅畫面

佢而家一定好嬲 嬲到痴咗線

留意到明思不嬲回覆人嘅語氣都好舒服，
唔似得佢 句句都窒住晒

要人嫁佳仔？ 難啲喎，入贅大戶人家都未必肯

睇怕佢真係睇錯台幣
呢啲咁on9嘅嘢真係會發生係佢身上
可能見人地TWD598 , 覺得自己賣得平，應該好多妹豬上當

睇到圍裙嗰part我真係笑咗出聲，好好笑好得意，
條圍裙遮唔住大少肉肉嘅身軀

我都係因為大家而愛上左明思，太遲識佢啦
冇得跟貼住羊羊長大嗰時

用黎買秋葵可以食成個月

但佢好似想遮肚，真係好驚佢生多個出嚟

真心想跟佢好好學習

羊羊錫細佬腳板
笑死我

同埋我都係呢條片先知明思餵人奶
佢完全冇吹捧過自己
我見大笑咁好肉地仲以為佢飲奶粉
（之前唔知邊到見過話飲奶粉BB會有肉地啲，有錯請指正）

就連羊爸放工返到嚟食飯都係抱住大少
（姿勢好熟練唔似為上鏡而做）
覺得好sweet

佢係全人奶，埋身

奶粉b會肥,係因為餵bb嗰陣會按時、按份量，例如開咗8安奶，就點都要bb食哂，否則嘅bb肚餓，但容易撐大bb個胃，有機會造成長大後癡肥等問題

反而人奶埋身餵，因為計算唔到份量，完全係依據bb需要，bb大食，媽咪會生產多d奶，相反亦然，只係奶量唔會突然增加，媽咪嘅身體可能要一兩日甚至幾日去調節，但媽咪又會擔心bb唔夠食去補奶粉，結果奶量一直唔增加，結果好快就放棄奶粉

初生bb全人奶，每日需要8-12餐，另一個原因係人奶有8成係水份，所以bb容易吸收同消化，亦即係所謂嘅「人奶唔㩒飽」，而且人奶主要係水份，所以全人奶bb唔駛額外補水，反而餵得多水會肚脹，飲唔到奶

利申：冇生過，讀過好皮毛嘅營養學課程

結果好快就放棄奶粉

結果好快就放棄餵人奶，直接轉奶粉

絲打

咁大少食全埋身人奶可以咁肥肥白白
明思真係照顧得佢好好
唔似得角仔

明思湊過羊羊，有經驗嘛
其實睇到bb開始食手仔，就係比緊signal話佢開始肚餓
幾個月大就可能係出牙仔，牙床痕，未必係肚餓

睇明思坐月條片，佢係經常半夜起身餵奶，所以大少可以肥肥白白
反而蝦乾聲稱埋身餵，可以瞓9個鐘
就算佢只係泵奶唔係埋身餵，人奶媽都好少可以瞓咁耐，因為會漏奶整濕自己

利申：之前返學時，Tutor好認真咁教，因為佢主張推廣埋身餵奶係極多好處，所以將一般人嘅誤解好清晰咁講解多次，以便我哋繼續宣揚出去

明思真係好勁
雖然佢有屋企人幫 但仍然要求有一日係自己湊返
仲要揹住大少煮飯 但角仔就長期綁凳
佢仲要每日煮埋羊爸收工果餐飯
咁好既老婆去邊到搵

希望大家唔好淨係睇片 , 要subscribe 明思
佢願望係過10萬
但講左勁耐都未過
明明有D片view數好高

如果「人奶係冇缺點架」係由明思講出黎 我會好認同

其實應該搵明思推廣人奶
大少啲手手腳腳肥肥白白，好想咬啖呀

題外話，大家有冇睇過大J抱住大少張相？

有, 變左大喊

大家睇咗佢哋兩姐弟今日嘅互動未啊
笑死我

最近有啲好奇prof ha啲食譜有幾垃圾
想搵份食譜試，但係發現冇一份試得落手

例如呢個家傳上海麵